 [{"titulo":"Invierno en el Bot\u00e1nico","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/Banner%20Evento%20INVIERNO.jpg?h=49236874\u0026amp;itok=P2Nj3PeY ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1105","thumbnail__alt":"Invierno en el bot\u00e1nico","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1105","alias_directorio":"\/jardin-botanico-atlantico-de-gijon","titulo_directorio":"Jard\u00edn Bot\u00e1nico Atl\u00e1ntico de Gij\u00f3n","direccion_directorio":"Avda. del Jard\u00edn Bot\u00e1nico 2230","etiquetas":"Super Evento (Programa), Bot\u00e1nico, Medioambiente y sostenibilidad","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"10:00","fecha_inicio":"2024-12-17\n - 2025-03-16","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2024-12-17\n - 2025-03-16","fechas":"2024-12-17\n | 2025-03-16","id":"31608","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/invierno-en-el-botanico-1","peso":"1","field_estado_del_evento":"","field_area":"Bot\u00e1nico","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"A tus pies. La colecci\u00f3n de calzado del Mus\u00e9u del Pueblu d\u0026#039;Asturies, 1890 - 1975","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Exposici\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-07\/Copia%20de%20Copia%20de%20Copia%20de%20Copia%20de%20Copia%20de%20SEMB_0.jpg?itok=tntDji9W ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1118","thumbnail__alt":"MPA_Calzado","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1118","alias_directorio":"\/museu-del-pueblu-dasturies","titulo_directorio":"Mus\u00e9u del Pueblu d\u0026#039;Asturies","direccion_directorio":"Paseo del Dr. Fleming, 877 - 33203 La G\u00fcelga - Gij\u00f3n\/Xix\u00f3n","etiquetas":"Museos, Mus\u00e9u del Pueblu d\u0026#039;Asturies, Exposici\u00f3n temporal, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Cultura y arte, Turismo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2024-01-15\n - 2025-04-30","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2024-01-15\n - 2025-04-30","fechas":"2024-01-15\n | 2025-04-30","id":"29018","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/tus-pies-la-coleccion-de-calzado-del-museu-del-pueblu-dasturies-1890-1975","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Inscripci\u00f3n Escuelas Deportivas, campa\u00f1as de iniciaci\u00f3n y planes escolares","materia":"Deportiva","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-07\/Deporte%20Escolar.jpg?itok=2SdlJaGC ","tipo_publico":"Familia","field_localizacion_en_el_directo":"","thumbnail__alt":"DEPORTE ESCOLAR","organismo":"PDM","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"","alias_directorio":"","titulo_directorio":"","direccion_directorio":"","etiquetas":"Deporte","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2024-07-01\n - 2025-05-31","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2024-07-01\n - 2025-05-31","fechas":"2024-07-01\n | 2025-05-31","id":"7942","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/inscripcion-escuelas-deportivas-campanas-de-iniciacion-y-planes-escolares","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Patronato Deportivo Municipal","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.gijon.es\/es\/tramites\/inscripcion-en-escuelas-deportivas\u0022\u003EInscripci\u00f3n centros escolares\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Gij\u00f3n Life 2025","materia":"Festivo","distrito":"Este","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-02\/concierto_vetusta-33-1024x681.jpg?h=687abb33\u0026amp;itok=qLy-fVdp ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"30977","thumbnail__alt":"Concierto en Gij\u00f3n Life","organismo":"Divertia","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"30977","alias_directorio":"\/parque-de-los-hermanos-castro","titulo_directorio":"Parque de los Hermanos Castro","direccion_directorio":"Paseo Dr. Fleming, 7","etiquetas":"Gij\u00f3n Verano","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2024-07-26\n - 2025-07-27","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2024-07-26\n - 2025-07-27","fechas":"2024-07-26\n | 2025-07-27","id":"26531","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/gijon-life-0","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Festejos","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Proyecto 11x12. Abiertas inscripciones periodo lectivo. Curso 2024 -2025","materia":"Social","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2023-08\/11x12%20periodo%20lectivo%2023_24.png?itok=G1k8HTCw ","tipo_publico":"Familia","field_localizacion_en_el_directo":"","thumbnail__alt":"4 ni\u00f1os y 4 ni\u00f1as leyendo cuentos sentados en una alfombra de colores en forma de flor ","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"","alias_directorio":"","titulo_directorio":"","direccion_directorio":"","etiquetas":"Empleo, Servicios Sociales","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2024-08-30\n - 2025-06-20","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2024-08-30\n - 2025-06-20","fechas":"2024-08-30\n | 2025-06-20","id":"29694","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/proyecto-11x12-abiertas-inscripciones-periodo-lectivo-curso-2024-2025","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Empleo","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Inscripciones de cursos y actividades deportivas para la temporada  2024\/2025","materia":"Deportiva","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-08\/PDM_VERSIONES%20GENERAL%201920X1080.jpg?itok=f-hP56nb ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"","thumbnail__alt":"no pares 24-25","organismo":"PDM","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"","alias_directorio":"","titulo_directorio":"","direccion_directorio":"","etiquetas":"Deporte","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"08:30","fecha_inicio":"2024-09-24\n - 2025-05-30","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2024-09-24\n - 2025-05-30","fechas":"2024-09-24\n | 2025-05-30","id":"23988","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/apertura-de-inscripciones-temporada-2324","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Deportes y Educaci\u00f3n","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022http:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripciones\u003C\/a\u003E"},{"titulo":" Escuela de Teatro: Inscripciones","materia":"Cultural","distrito":"Llano","tipo":"","edad_maxima":"18","edad_minima":"6","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-09\/Flyer%20Escuela%20de%20Teatro.png?itok=74YYSICO ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"159","thumbnail__alt":"Flyer Escuela de Teatro","organismo":"FMSS","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"159","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-el-llano","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado El Llano","direccion_directorio":"Calle R\u00edo de Oro, 37","etiquetas":"Servicios Sociales, Juventud","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2024-10-01\n - 2025-06-15","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2024-10-01\n - 2025-06-15","fechas":"2024-10-01\n | 2025-06-15","id":"30016","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/escuela-de-teatro-inscripciones","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Servicios sociales, Vivienda y Cooperaci\u00f3n","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Actividad.do?method=listaActividades\u0026amp;idOferta=3460730841544472106402\u0026amp;idPrograma=3460430777709667606402\u0022\u003EINSCRIPCIONES\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Comienza el Patinaje en la calle ","materia":"Deportiva","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-09\/Patinaje%20en%20la%20calle.jpg?itok=0ECkgl2P ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"","thumbnail__alt":"patinaje en la calle","organismo":"PDM","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"","alias_directorio":"","titulo_directorio":"","direccion_directorio":"","etiquetas":"Deporte, Actividades","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2024-10-05\n - 2025-05-31","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2024-10-05\n - 2025-05-31","fechas":"2024-10-05\n | 2025-05-31","id":"25711","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/patinaje-en-la-calle-2","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Patronato Deportivo Municipal","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"El Ayuntamiento pone en alquiler 39 plazas de garaje en el aparcamiento de la Avenida Castilla","materia":"Empresarial","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-07\/Aparcamiento%20Avenida%20de%20Castilla.png?h=815057df\u0026amp;itok=i_OD216v ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"","thumbnail__alt":"Aparcamiento Avenida de Castilla","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"","alias_directorio":"","titulo_directorio":"","direccion_directorio":"","etiquetas":"Patrimonio","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2024-10-10\n - 2025-05-01","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2024-10-10\n - 2025-05-01","fechas":"2024-10-10\n | 2025-05-01","id":"29037","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/licitacion-plazas-aparcamiento-avenida-castilla","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Hacienda","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/BANNER%20imagen.jpg?h=9c9f45e8\u0026amp;itok=g61mQhsj ","tipo_publico":"General, Familia","field_localizacion_en_el_directo":"","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"","alias_directorio":"","titulo_directorio":"","direccion_directorio":"","etiquetas":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n, Infantil, Folleto, Deporte, Turismo y Ocio, Actividades, Super Evento (Programa)","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2024-10-15\n - 2025-04-20","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2024-10-15\n - 2025-04-20","fechas":"2024-10-15\n | 2025-04-20","id":"30540","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/esparciendo-cultura-2024-2025","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Cursos intensivos en Internet de las Cosas","materia":"Social","distrito":"","tipo":"Formaci\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/Im%C3%A1genes%20Formaciones%20IoT%204-3_Nivel%20Inicial.jpg?itok=Jdco00BP ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"","thumbnail__alt":"Formaciones IoT 4-3_Nivel Inicial","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"","alias_directorio":"","titulo_directorio":"","direccion_directorio":"","etiquetas":"Innovaci\u00f3n, Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n, Ciudad innovadora","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"12:45","fecha_inicio":"2024-10-28\n - 2025-03-13","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2024-10-28\n - 2025-03-13","fechas":"2024-10-28\n | 2025-03-13","id":"31011","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/cursos-intensivos-en-internet-de-las-cosas","peso":"0","field_estado_del_evento":"Activo","field_area":"Innovaci\u00f3n","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Dobles lecturas.  Identidades y ficciones","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Exposici\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/Invitaci%C3%B3n.jpg?itok=pAsG7Agb ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"3224","thumbnail__alt":"Sala2_DoblesLecturas","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"3224","alias_directorio":"\/centro-de-cultura-antiguo-instituto","titulo_directorio":"Centro de Cultura Antiguo Instituto","direccion_directorio":"C\/Jovellanos, 21","etiquetas":"Exposici\u00f3n temporal, Centro de Cultura Antiguo Instituto, Destacado, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, 2024, Cultura y arte","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2024-10-30\n - 2025-01-26","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2024-10-30\n - 2025-01-26","fechas":"2024-10-30\n | 2025-01-26","id":"30923","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/dobles-lecturas-identidades-y-ficciones","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Escuela de magia. Taller de iniciaci\u00f3n | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"Llano","tipo":"","edad_maxima":"12","edad_minima":"8","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/4.png?h=98d62943\u0026amp;itok=4bc68EtS ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"159","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025. Magia","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"159","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-el-llano","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado El Llano","direccion_directorio":"Calle R\u00edo de Oro, 37","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, CMI El LLano, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Taller","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2024-11-04\n - 2025-04-07","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2024-11-04\n - 2025-04-07","fechas":"2024-11-04\n | 2025-04-07","id":"30553","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/escuela-de-magia-taller-de-iniciacion-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Master classes de tecnolog\u00eda | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"","edad_maxima":"12","edad_minima":"9","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/1.png?h=f02d1516\u0026amp;itok=L4saGnVv ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, Escuela de Comercio, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Taller","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2024-11-04\n - 2025-04-07","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2024-11-04\n - 2025-04-07","fechas":"2024-11-04\n | 2025-04-07","id":"30568","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/master-classes-de-tecnologia-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Escuela de magia. Taller de perfeccionamiento | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"Llano","tipo":"","edad_maxima":"12","edad_minima":"8","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/4.png?h=98d62943\u0026amp;itok=4bc68EtS ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"159","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025. Magia","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"159","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-el-llano","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado El Llano","direccion_directorio":"Calle R\u00edo de Oro, 37","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, CMI El LLano, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Taller","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2024-11-05\n - 2025-04-08","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2024-11-05\n - 2025-04-08","fechas":"2024-11-05\n | 2025-04-08","id":"30555","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/escuela-de-magia-taller-de-perfeccionamiento-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Cultura, Juventud y Museos","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Carteles de cine en la colecci\u00f3n del Mus\u00e9u del Pueblu d\u2019Asturies (1932-1987). Selecci\u00f3n de \u00faltimas adquisiciones","materia":"Cultural","distrito":"Este","tipo":"Exposici\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-12\/Carteles%20de%20cine%20web.png?h=366030d8\u0026amp;itok=DLZ9GbUc ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1118","thumbnail__alt":"Cartel de la pel\u00edcula \u0026quot;La novia de Escocia\u0026quot;","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1118","alias_directorio":"\/museu-del-pueblu-dasturies","titulo_directorio":"Mus\u00e9u del Pueblu d\u0026#039;Asturies","direccion_directorio":"Paseo del Dr. Fleming, 877 - 33203 La G\u00fcelga - Gij\u00f3n\/Xix\u00f3n","etiquetas":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Museos, Mus\u00e9u del Pueblu d\u0026#039;Asturies, Exposici\u00f3n, Exposici\u00f3n temporal, FICX","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2024-11-06\n - 2025-04-30","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2024-11-06\n - 2025-04-30","fechas":"2024-11-06\n | 2025-04-30","id":"31795","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/carteles-de-cine-en-la-coleccion-del-museu-del-pueblu-dasturies-1932-1987-seleccion-de-ultimas","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Taller de rob\u00f3tica | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"","edad_maxima":"9","edad_minima":"6","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/1.png?h=f02d1516\u0026amp;itok=L4saGnVv ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, Escuela de Comercio, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Taller","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2024-11-07\n - 2025-04-03","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2024-11-07\n - 2025-04-03","fechas":"2024-11-07\n | 2025-04-03","id":"30569","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/taller-de-robotica-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Cultura, Juventud y Museos","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"La prevenci\u00f3n de riesgos laborales en el cartel, 1932 \u2013 1968. Colecci\u00f3n del Mus\u00e9u del Pueblu d\u2019Asturies","materia":"Cultural","distrito":"Este","tipo":"Exposici\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-12\/Prevencion%20de%20riesgos%20web.png?h=366030d8\u0026amp;itok=HPNTOtF- ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1118","thumbnail__alt":"Cartel de prevenci\u00f3n de riesgos laborales donde se avisa de una alerta.","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1118","alias_directorio":"\/museu-del-pueblu-dasturies","titulo_directorio":"Mus\u00e9u del Pueblu d\u0026#039;Asturies","direccion_directorio":"Paseo del Dr. Fleming, 877 - 33203 La G\u00fcelga - Gij\u00f3n\/Xix\u00f3n","etiquetas":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Museos, Mus\u00e9u del Pueblu d\u0026#039;Asturies, Exposici\u00f3n, Exposici\u00f3n temporal","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2024-11-14\n - 2025-04-30","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2024-11-14\n - 2025-04-30","fechas":"2024-11-14\n | 2025-04-30","id":"31796","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/la-prevencion-de-riesgos-laborales-en-el-cartel-1932-1968-coleccion-del-museu-del-pueblu-dasturies","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Alejandro Mieres. Donaci\u00f3n Juan y Marina Mieres Velilla","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Exposici\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-12\/Obra%20%20Sin%20titulo.jpg?h=7d23b8da\u0026amp;itok=bVwOSqSW ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1115","thumbnail__alt":"Obra sin titulo","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1115","alias_directorio":"\/museo-casa-natal-de-jovellanos","titulo_directorio":"Museo Casa Natal de Jovellanos","direccion_directorio":"Plaza de Jovellanos","etiquetas":"Museos, Museos de Bellas Artes, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Exposici\u00f3n temporal, Museo Casa Natal de Jovellanos","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2024-12-10\n - 2025-05-25","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2024-12-10\n - 2025-05-25","fechas":"2024-12-10\n | 2025-05-25","id":"31793","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/alejandro-mieres-donacion-juan-y-marina-mieres-velilla","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Del arenal al Barrio de L\u0026#039;Arena. Urbanismo y arquitectura","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Exposici\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-12\/Del%20Arenal%20al%20Barrio%20de%20L%27Arena.Urbanismo%20y%20arquitectura.jpg?h=27659b1e\u0026amp;itok=AH5v3I4W ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"951","thumbnail__alt":"Del arenal al Barrio de L\u0026#039;Arena.Urbanismo y arquitectura","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"951","alias_directorio":"\/museo-de-la-ciudadela-de-celestino-solar","titulo_directorio":"Museo de la Ciudadela de Celestino Solar","direccion_directorio":"C\/Capua,15 (acceso a trav\u00e9s de un pasaje)","etiquetas":"Exposici\u00f3n, Exposici\u00f3n temporal, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Museos, Museo de la Ciudadela de Celestino Solar, Museos industriales","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2024-12-12\n - 2025-12-31","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2024-12-12\n - 2025-12-31","fechas":"2024-12-12\n | 2025-12-31","id":"31778","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/del-arenal-al-barrio-de-larena-urbanismo-y-arquitectura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Impresiones y paisajes","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Exposici\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-12\/Museo%20Nicanor%20Pi%C3%B1ole%20Impresiones%20y%20Paisajes.jpg?h=7a9e48d1\u0026amp;itok=BmGOToKT ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1119","thumbnail__alt":"Exposici\u00f3n Museo Nicanor Pi\u00f1ole \u0026quot; Impresiones y paisajes\u0026quot;","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1119","alias_directorio":"\/museo-nicanor-pinole","titulo_directorio":"Museo Nicanor Pi\u00f1ole","direccion_directorio":"Plaza Europa, 28","etiquetas":"Museos, Museos de Bellas Artes, Museo Nicanor Pi\u00f1ole, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2024-12-16\n - 2025-06-30","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2024-12-16\n - 2025-06-30","fechas":"2024-12-16\n | 2025-06-30","id":"31910","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/impresiones-y-paisajes","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Tiempo y paisaje","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Exposici\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-12\/Aramo_TeresaSuarez_05.jpg?h=57267aef\u0026amp;itok=IRK21tK9 ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"","thumbnail__alt":"casa en las monta\u00f1as en un paisaje nevado","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"","alias_directorio":"","titulo_directorio":"","direccion_directorio":"","etiquetas":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Museos, Exposici\u00f3n, Exposici\u00f3n temporal, Fotograf\u00eda","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2024-12-17\n - 2025-01-26","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2024-12-17\n - 2025-01-26","fechas":"2024-12-17\n | 2025-01-26","id":"31969","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/tiempo-y-paisaje","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Bronces. La Campa Torres: \u00daltimas restauraciones","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Exposici\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-12\/Exposici%C3%B3nBronces0.jpg?h=fc2b248a\u0026amp;itok=BZA2VH8l ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1144","thumbnail__alt":"Exposici\u00f3n Los bronces de la Campa. \u00daltimas restauraciones","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1144","alias_directorio":"\/parque-arqueologico-natural-de-la-campa-torres","titulo_directorio":"Parque Arqueol\u00f3gico-Natural de la Campa Torres","direccion_directorio":"Carretera de la Campa de Torres 3834","etiquetas":"Museos, Museos Arqueol\u00f3gicos, Exposici\u00f3n temporal, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Parque Arqueol\u00f3gico-Natural de la Campa Torres","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2024-12-20\n - 2025-05-25","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2024-12-20\n - 2025-05-25","fechas":"2024-12-20\n | 2025-05-25","id":"31876","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/los-bronces-de-la-campa-ultimas-restauraciones","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"B\u00fasqueda de empleo en Linkedin (DigComp)","materia":"Social","distrito":"Centro","tipo":"Formaci\u00f3n","edad_maxima":"208","edad_minima":"16","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/Imagen%20DigComp_%204-3_00.jpg?itok=N-y0lL9C ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"Imagen DigiComp Linkedin","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"","field_lo_name":"","field_lo_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?ll=,\u0026amp;z=19\u0026amp;t=m\u0026amp;hl=es-ES\u0026amp;gl=US\u0026amp;mapclient=apiv3","field_lo_address":"lat: 43.54092504591, lon: -5.6620064377785","hora_inicio":"11:00","fecha_inicio":"2025-01-07\n - 2025-02-14","hora_fin":"13:00","fecha_fin":"2025-01-07\n - 2025-02-14","fechas":"2025-01-07\n | 2025-02-14","id":"32136","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/digcomp-competencias-digitales-para-la-busqueda-de-empleo-en-linkedin","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Innovaci\u00f3n","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Edicion.do?method=listaEdiciones\u0026amp;idActividad=3460830853544792206402\u0026amp;idPrograma=3460430798944074706402\u0026amp;idOferta=3460730852444508806402\u0022\u003EInscripciones: DIGComp Linkedin\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Concurso de carteles del Antroxu 2025. Concursu de cartelos del Antroxu 2025","materia":"Festivo","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2022-01\/SARDINA%20ANTROXU%20_17.JPG?h=03bc7b9e\u0026amp;itok=bURQB7Op ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1002","thumbnail__alt":"sardi","organismo":"Divertia","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1002","alias_directorio":"\/divertia-gijon","titulo_directorio":"Divertia Gij\u00f3n","direccion_directorio":"C\/Cabrales, 82","etiquetas":"Festejos, Antroxu, Concurso","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"13:45","fecha_inicio":"2025-01-07\n - 2025-01-24","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-01-07\n - 2025-01-24","fechas":"2025-01-07\n | 2025-01-24","id":"32197","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/concurso-de-carteles-del-antroxu-2025","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Laboratorio cient\u00edfico (II) | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"Este","tipo":"","edad_maxima":"8","edad_minima":"7","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/6.png?h=98d62943\u0026amp;itok=p97UWYeU ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"161","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"161","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-la-arena","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado L\u0026#039;Arena","direccion_directorio":"C\/Canga Arg\u00fcelles, 16- 18","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, Escuela de Comercio, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Taller","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-01-08\n - 2025-02-19","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-01-08\n - 2025-02-19","fechas":"2025-01-08\n | 2025-02-19","id":"30571","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/laboratorio-cientifico-ii-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"El mes de la ciencia (II) | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"Este","tipo":"","edad_maxima":"8","edad_minima":"7","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/6.png?h=98d62943\u0026amp;itok=p97UWYeU ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"157","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"157","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-el-coto","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado El Coto","direccion_directorio":"Plaza de la Rep\u00fablica, s\/n.","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, CMI El Coto, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Taller","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-01-09\n - 2025-01-30","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-01-09\n - 2025-01-30","fechas":"2025-01-09\n | 2025-01-30","id":"30573","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/el-mes-de-la-ciencia-ii-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Gij\u00f3n YES Digital. Formaci\u00f3n en competencias digitales. Del 27 al 31 de enero","materia":"Social","distrito":"","tipo":"Formaci\u00f3n","edad_maxima":"128","edad_minima":"7","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/3_portada_evento_semana27_31_enero.png?itok=HHWJInrf ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"","thumbnail__alt":"Portada evento semana 27-31","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"","alias_directorio":"","titulo_directorio":"","direccion_directorio":"","etiquetas":"Super Evento (Programa), Ciudad innovadora, Innovaci\u00f3n","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"09:00","fecha_inicio":"2025-01-09\n - 2025-01-27","hora_fin":"20:30","fecha_fin":"2025-01-09\n - 2025-01-27","fechas":"2025-01-09\n | 2025-01-27","id":"32235","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/gijon-yes-digital-formacion-en-competencias-digitales-del-27-al-31-de-enero","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Innovaci\u00f3n","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Actividad.do?method=listaActividades\u0026amp;idOferta=3460730852729561106402\u0026amp;idPrograma=3460430850900312906402\u0022\u003EINSCRIPCIONES TODOS LOS CURSOS\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Antroxu Infantil 2025. XXX Desfile Infantil.","materia":"Festivo","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2022-01\/SARDINA%20ANTROXU%20_17.JPG?h=03bc7b9e\u0026amp;itok=bURQB7Op ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"4799","thumbnail__alt":"sardi","organismo":"Divertia","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"4799","alias_directorio":"\/festejos","titulo_directorio":"Festejos","direccion_directorio":"Calle Cabrales, 82","etiquetas":"Festejos, Antroxu, Concurso","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-01-10\n - 2025-02-28","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-01-10\n - 2025-02-28","fechas":"2025-01-10\n | 2025-02-28","id":"32346","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/antroxu-infantil-2024-xxx-desfile-infantil","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Exposici\u00f3n \u0026#039;Ucrania: un lugar en el mundo\u0026#039;","materia":"Cultural","distrito":"Rural","tipo":"Exposici\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/Un%20lugar%20en%20el%20mundo%20%20-%20Ucrania.jpg?h=a1e87755\u0026amp;itok=cWjnW8iA ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"864","thumbnail__alt":"Ucrania","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"864","alias_directorio":"\/biblioteca-municipal-de-roces","titulo_directorio":"Biblioteca Municipal de Roces","direccion_directorio":"Avda. Salvador Allende, 13 C.P. ","etiquetas":"Cultura y arte, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Exposici\u00f3n, Exposici\u00f3n temporal, Bibliotecas, Fotograf\u00eda, 2025","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-01-10\n - 2025-02-10","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-01-10\n - 2025-02-10","fechas":"2025-01-10\n | 2025-02-10","id":"32365","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/exposicion-ucrania-un-lugar-en-el-mundo-1","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"XXXVI Concursu de Carroces. Desfile d\u0026#039; Antroxu 2025. Inscripciones","materia":"Festivo","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2021-02\/SARDINA%20ANTROXU%20_2.JPG?itok=IjxZdKxZ ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"4799","thumbnail__alt":"Sardina","organismo":"Divertia","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"4799","alias_directorio":"\/festejos","titulo_directorio":"Festejos","direccion_directorio":"Calle Cabrales, 82","etiquetas":"Festejos, Antroxu, Concurso","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-01-10\n - 2025-02-13","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-01-10\n - 2025-02-13","fechas":"2025-01-10\n | 2025-02-13","id":"32327","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/xxxvi-concurso-de-carrozas-desfile-d-antroxu-2025-inscripciones","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"XXXVII Concurso de Charangas del Antroxu, 2025. Inscripciones. ","materia":"Festivo","distrito":"Centro","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2021-02\/SARDINA%20ANTROXU%20_25_0.JPG?itok=GVdipvxO ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"4799","thumbnail__alt":"Sardina men\u00fa","organismo":"Divertia","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"4799","alias_directorio":"\/festejos","titulo_directorio":"Festejos","direccion_directorio":"Calle Cabrales, 82","etiquetas":"Festejos, Antroxu, Concurso","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"19:00","fecha_inicio":"2025-01-10\n - 2025-03-05","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-01-10\n - 2025-03-05","fechas":"2025-01-10\n | 2025-03-05","id":"32322","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/xxxvii-concurso-de-charangas-del-antroxu-2025-inscripciones","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/uniticket.janto.es\/tjovellanos\/public\/janto\/main.php?Nivel=Evento\u0026amp;idEvento=100224\u0022\u003EComprar entradas\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Apertura del plazo matr\u00edcula de la Universidad Popular","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"99","edad_minima":"16","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/Avatar%20web%20540x405.jpg?itok=bX6-BI4w ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"","thumbnail__alt":"UP febrero 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"","alias_directorio":"","titulo_directorio":"","direccion_directorio":"","etiquetas":"UP, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Cursos, Taller, Destacado","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"08:30","fecha_inicio":"2025-01-14\n - 2025-01-31","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-01-14\n - 2025-01-31","fechas":"2025-01-14\n | 2025-01-31","id":"29459","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/apertura-del-plazo-de-matricula-de-los-cursos-y-talleres-de-la-universidad-popular-0","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Documental del mes. \u0026quot;Casa Reynal\u0026quot; Online","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Cine\/audiovisual","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-12\/CASA%20REYNAL%202_Arxiu_dolce_vita_0.jpg?h=866571b3\u0026amp;itok=VzomIO34 ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"3224","thumbnail__alt":"Documental del mes","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"3224","alias_directorio":"\/centro-de-cultura-antiguo-instituto","titulo_directorio":"Centro de Cultura Antiguo Instituto","direccion_directorio":"C\/Jovellanos, 21","etiquetas":"Audiovisual, Documental, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Documental del mes, 2025, UP, Destacado, Escuela de Comercio","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-01-15\n - 2025-01-24","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-01-15\n - 2025-01-24","fechas":"2025-01-15\n | 2025-01-24","id":"32073","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/documental-del-mes-casa-reynal-online","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Exposici\u00f3n colectiva de fotograf\u00edas de Fotocine Asemeya Villa de Gij\u00f3n 2025","materia":"Cultural","distrito":"Oeste","tipo":"Exposici\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-12\/Exposicion%20colectiva%20grupo%20Fotocine_Asemeya.jpg?h=8064ab35\u0026amp;itok=rQ2AaMVr ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"156","thumbnail__alt":"adelina","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"156","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-ateneo-de-la-calzada","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado Ateneo de La Calzada","direccion_directorio":"C\/Ateneo Obrero de La Calzada, 1","etiquetas":"CMI Ateneo de la Calzada","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"09:00","fecha_inicio":"2025-01-15\n - 2025-02-03","hora_fin":"21:00","fecha_fin":"2025-01-15\n - 2025-02-03","fechas":"2025-01-15\n | 2025-02-03","id":"32030","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/exposicion-colectiva-de-fotografias-de-fotocine-asemeya-villa-de-gijon-2025","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"34 Muestra de Artes Pl\u00e1sticas del Principado de Asturias","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Exposici\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/Cartel%20MAPPA%20Gij%C3%B3n.jpeg?h=1207c37d\u0026amp;itok=21gxlWVp ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"3224","thumbnail__alt":"34 MAPPA","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"3224","alias_directorio":"\/centro-de-cultura-antiguo-instituto","titulo_directorio":"Centro de Cultura Antiguo Instituto","direccion_directorio":"C\/Jovellanos, 21","etiquetas":"Museos, Centro de Cultura Antiguo Instituto, Exposici\u00f3n temporal, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Sala","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-01-16\n - 2025-02-09","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-01-16\n - 2025-02-09","fechas":"2025-01-16\n | 2025-02-09","id":"32501","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/34-muestra-de-artes-plasticas-del-principado-de-asturias","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Gij\u00f3n YES Digital. Formaci\u00f3n en competencias digitales. PROGRAMA","materia":"Social","distrito":"","tipo":"Formaci\u00f3n","edad_maxima":"128","edad_minima":"7","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/logo_CD_0.png?itok=hLQaJL0V ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"","thumbnail__alt":"Evento Gij\u00f3n Yes Digital General","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"","alias_directorio":"","titulo_directorio":"","direccion_directorio":"","etiquetas":"Folleto, Actividades, Innovaci\u00f3n, Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-01-17\n - 2025-02-07","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-01-17\n - 2025-02-07","fechas":"2025-01-17\n | 2025-02-07","id":"32194","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/gijon-yes-digital-formacion-en-competencias-digitalesprograma","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Innovaci\u00f3n","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Actividad.do?method=listaActividades\u0026amp;idOferta=3460730852729561106402\u0026amp;idPrograma=3460430850900312906402\u0022\u003EInscripci\u00f3n TODOS LOS CURSOS\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Innovadores digitales | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"","edad_maxima":"11","edad_minima":"8","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/1.png?h=f02d1516\u0026amp;itok=L4saGnVv ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, Escuela de Comercio, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Taller","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-01-21\n - 2025-02-25","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-01-21\n - 2025-02-25","fechas":"2025-01-21\n | 2025-02-25","id":"30567","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/innovadores-digitales-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Proyecto 11X12. D\u00eda no lectivo 7 de febrero de 2025. \u0026quot;El jard\u00edn del mar\u0026quot;. Abierto plazo de inscripci\u00f3n ","materia":"Social","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/11x12-d%C3%ADa-no-lectivo-7-de-febrero.png?itok=Q1yp1wGA ","tipo_publico":"Familia","field_localizacion_en_el_directo":"","thumbnail__alt":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as en el aula haciendo manualidades alrededor de una mesa","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"","alias_directorio":"","titulo_directorio":"","direccion_directorio":"","etiquetas":"Empleo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-01-22\n - 2025-02-06","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-01-22\n - 2025-02-06","fechas":"2025-01-22\n | 2025-02-06","id":"32596","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/proyecto-11x12-dia-no-lectivo-7-de-febrero-de-2025-el-jardin-del-mar-abierto-plazo-de-inscripcion","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Empleo","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Exposici\u00f3n \u0026quot;Gij\u00f3n bajo las bombas\u0026quot; (1936-1937)","materia":"Cultural","distrito":"Oeste","tipo":"Exposici\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2021-11\/GijonBombas1.png?h=eadcd20c\u0026amp;itok=ggTzIoNQ ","tipo_publico":"General, Familia, Colegios","field_localizacion_en_el_directo":"869","thumbnail__alt":"Gij\u00f3n bajo las bombas","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"869","alias_directorio":"\/biblioteca-publica-jovellanos","titulo_directorio":"Biblioteca P\u00fablica Jovellanos","direccion_directorio":"C\/Jovellanos, 23","etiquetas":"Exposici\u00f3n temporal, Cultura y arte, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n, Memorias, Otros, Memoria democr\u00e1tica, Exposici\u00f3n","field_lo_name":"","field_lo_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?ll=,\u0026amp;z=9\u0026amp;t=m\u0026amp;hl=es-ES\u0026amp;gl=US\u0026amp;mapclient=apiv3","field_lo_address":"lat: 43.541328, lon: -5.66271","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-01-22\n - 2025-04-20","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-01-22\n - 2025-04-20","fechas":"2025-01-22\n | 2025-04-20","id":"14499","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/exposicion-gijon-bajo-las-bombas-1936-1937-2023","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"T\u00e9cnicas Teatrales para el Mundo Laboral. Sesiones Enero 2025","materia":"Social","distrito":"","tipo":"Conferencias","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/agenda%20web%20%28540%20x%20450%20px%29.png?itok=E5OAkfqJ ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"","thumbnail__alt":"De la escena al empleo","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"","alias_directorio":"","titulo_directorio":"","direccion_directorio":"","etiquetas":"Empleo, Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"16:30","fecha_inicio":"2025-01-22\n - 2025-01-23","hora_fin":"18:30","fecha_fin":"2025-01-22\n - 2025-01-23","fechas":"2025-01-22\n | 2025-01-23","id":"32364","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/de-la-escena-al-empleo-tecnicas-teatrales-para-el-mundo-laboral","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Empleo, Econom\u00eda, Empleo, Turismo e Innovaci\u00f3n","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Edicion.do?method=listaEdiciones\u0026amp;idActividad=3460830854400507206402\u0026amp;idPrograma=3460430854400507106402\u0026amp;idOferta=3460730854399861606402\u0022\u003EInscripci\u00f3n a la Actividad \u0026quot;T\u00e9cnicas Teatrales para el Mundo Laboral\u0026quot;\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Hip hop en curso 2025","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Formaci\u00f3n","edad_maxima":"20","edad_minima":"14","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2021-12\/Taller%20HIP%20HOP.png?itok=4fXexHjF ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"Taller Hip Hop","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"Juventud, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, M\u00fasica","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"17:00","fecha_inicio":"2025-01-22\n - 2025-02-26","hora_fin":"19:00","fecha_fin":"2025-01-22\n - 2025-02-26","fechas":"2025-01-22\n | 2025-02-26","id":"31986","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/hip-hop-en-curso-2025","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022http:\/\/actividades.gijon.es\/\u0022\u003EINSCRIPCI\u00d3N\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Laboratorios Bibliotecarios","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/1_0.png?itok=chbtHRIS ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"","thumbnail__alt":"Laboratorios Bibliotecarios ","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"","alias_directorio":"","titulo_directorio":"","direccion_directorio":"","etiquetas":"Bibliotecas, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Innovaci\u00f3n, Gij\u00f3n Activo, Actividades, Educaci\u00f3n, 2025","field_lo_name":"Gij\u00f3n","field_lo_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?ll=,\u0026amp;z=9\u0026amp;t=m\u0026amp;hl=es-ES\u0026amp;gl=US\u0026amp;mapclient=apiv3","field_lo_address":"lat: 43.538638951097, lon: -5.6633054132926","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-01-23\n - 2025-12-31","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-01-23\n - 2025-12-31","fechas":"2025-01-23\n | 2025-12-31","id":"23913","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/laboratorios-bibliotecarios-0","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Jornada \u0026quot;Acompa\u00f1ando: La soledad no deseada\u0026quot;","materia":"Social","distrito":"Este","tipo":"Conferencias","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/Jornada%20ACOMPA%C3%91ANDO_la%20soledad%20no%20deseada-ASATA%2023012025.jpg?itok=Cuq0ylvs ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1022","thumbnail__alt":"Jornada Acompa\u00f1ando soledad ASATA 23012025","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1022","alias_directorio":"\/edificio-impulsa","titulo_directorio":"Edificio IMPULSA","direccion_directorio":"Parque Cient\u00edfico Tecnol\u00f3gico de Gij\u00f3n. C\/ Los Prados, 166  Gij\u00f3n","etiquetas":"Impulsa, Servicios Sociales","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"12:30","fecha_inicio":"2025-01-23\n - 2025-01-23","hora_fin":"14:30","fecha_fin":"2025-01-23\n - 2025-01-23","fechas":"2025-01-23\n | 2025-01-23","id":"32331","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/jornada-acompanando-la-soledad-no-deseada","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/asata.es\/asata-y-gijon-impulsa-organizan-una-jornada-para-analizar-de-cerca-las-claves-de-la-soledad-no-deseada\/\u0022\u003EInscripciones\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"VII Ciclo de dise\u00f1o y cine: Cinema Interior","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Cine\/audiovisual","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-12\/23.01.25%2024%20y%2025%20Cine%20Codidas.jpg?itok=PZA2sow9 ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"Cartel del ciclo","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Escuela de Comercio, Centro de Cultura Antiguo Instituto, Cine","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"18:00","fecha_inicio":"2025-01-23","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-01-23","fechas":"2025-01-23","id":"32068","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/vii-ciclo-de-diseno-y-cine-cinema-interior","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Presentaci\u00f3n del libro \u0026quot;Objetivo: Democracia. Cr\u00f3nica del proceso pol\u00edtico que transform\u00f3 Espa\u00f1a\u0026quot;, de Juan Fern\u00e1ndez-Miranda","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Conferencias","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/23.01.25%20Present%20libro%20Democracia.jpg?itok=Pc78h2q6 ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"3224","thumbnail__alt":"portada del libro","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"3224","alias_directorio":"\/centro-de-cultura-antiguo-instituto","titulo_directorio":"Centro de Cultura Antiguo Instituto","direccion_directorio":"C\/Jovellanos, 21","etiquetas":"Centro de Cultura Antiguo Instituto, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n, Libro","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"19:30","fecha_inicio":"2025-01-23","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-01-23","fechas":"2025-01-23","id":"32190","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/presentacion-del-libro-objetivo-democracia-cronica-del-proceso-politico-que-transformo-espana-de","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Presentaci\u00f3n del libro \u0026quot;Oligarcas. Los due\u00f1os de Espa\u00f1a\u0026quot;, de Fonsi Loaiza","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Conferencias","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/23.01.25%20Present%20libro%20Oligarcas.jpg?itok=XaeMQXp5 ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"portada del libro","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"Escuela de Comercio, Centro de Cultura Antiguo Instituto, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Libro","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"19:00","fecha_inicio":"2025-01-23","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-01-23","fechas":"2025-01-23","id":"32193","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/presentacion-del-libro-oligarcas-los-duenos-de-espana-de-fonsi-loaiza","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"desTROYAndo","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Teatro","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/destroyando-1-25-540x405.jpg?itok=xG31phBe ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"desTROYAndo","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, Teatro, Abono Especial, Desc\u00fabrelo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-01-23","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-01-23","fechas":"2025-01-23","id":"31237","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/destroyando","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/destroyando\/230125\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"VII Ciclo de dise\u00f1o y cine: Cinema Interior","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Cine\/audiovisual","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-12\/23.01.25%2024%20y%2025%20Cine%20Codidas.jpg?itok=PZA2sow9 ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"Cartel del ciclo","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Escuela de Comercio, Centro de Cultura Antiguo Instituto, Cine","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"18:00","fecha_inicio":"2025-01-24","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-01-24","fechas":"2025-01-24","id":"32068","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/vii-ciclo-de-diseno-y-cine-cinema-interior","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Conferencia: \u00d3pera en clave de psicoan\u00e1lisis. \u0026quot;Las bodas de F\u00edgaro. Ma che cosa \u00e8 questo amore?\u0026quot;","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/Acuarela%20Bodas%20de%20F%C3%ADgaro%20siglo%20XIX%20web.jpg?itok=3-tA6jOp ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"3224","thumbnail__alt":"Acuarela de las bodas de F\u00edgaro","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"3224","alias_directorio":"\/centro-de-cultura-antiguo-instituto","titulo_directorio":"Centro de Cultura Antiguo Instituto","direccion_directorio":"C\/Jovellanos, 21","etiquetas":"M\u00fasica, Conferencia, Cl\u00e1sica, Centro de Cultura Antiguo Instituto, Cultura y arte, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Taller de m\u00fasicos, 2025","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"19:00","fecha_inicio":"2025-01-24","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-01-24","fechas":"2025-01-24","id":"32363","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/conferencia-opera-en-clave-de-psicoanalisis-las-bodas-de-figaro-ma-che-cosa-e-questo-amore","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Videoproyecci\u00f3n. .La chica de la f\u00e1brica de cerillas","materia":"Cultural","distrito":"Llano","tipo":"Cine\/audiovisual","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/LA%20CHICA%20DE%20LA%20FABRIACA%20DE%20CERILLAS.jpg?itok=dNHZeeN6 ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"159","thumbnail__alt":"Se muestra el cartel de la pel\u00edcula.","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"159","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-el-llano","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado El Llano","direccion_directorio":"Calle R\u00edo de Oro, 37","etiquetas":"","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"19:00","fecha_inicio":"2025-01-24","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-01-24","fechas":"2025-01-24","id":"32441","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/peliculala-chica-de-la-fabrica-de-cerillas","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Tertulias bot\u00e1nicas. Asociaci\u00f3n Festuca Jierru","materia":"Medio ambiental","distrito":"Oeste","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2023-02\/Tertulias%20bot%C3%A1nicas%20Festuca.jpg?h=dab674d0\u0026amp;itok=oOTQ2T2e ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"156","thumbnail__alt":"Asoc. Festuca Jierru","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"156","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-ateneo-de-la-calzada","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado Ateneo de La Calzada","direccion_directorio":"C\/Ateneo Obrero de La Calzada, 1","etiquetas":"","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:00","fecha_inicio":"2025-01-24","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-01-24","fechas":"2025-01-24","id":"32034","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/tertulias-botanicas-asociacion-festuca-jierru-18","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Medio Ambiente","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Taller para adultos: Vida en tu vida","materia":"Medio ambiental","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"13","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2023-09\/decoraci%C3%B3n%20cer%C3%A1mica%20charo%20cimas%20%281%29.jpg?h=ede8f14e\u0026amp;itok=d9YxTTM1 ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1105","thumbnail__alt":"decoraci\u00f3n cer\u00e1mica","organismo":"Ayuntamiento","programa":"Invierno en el Bot\u00e1nico","esDestacado":"","localizaciones":"1105","alias_directorio":"\/jardin-botanico-atlantico-de-gijon","titulo_directorio":"Jard\u00edn Bot\u00e1nico Atl\u00e1ntico de Gij\u00f3n","direccion_directorio":"Avda. del Jard\u00edn Bot\u00e1nico 2230","etiquetas":"Bot\u00e1nico","field_lo_name":"Gij\u00f3n","field_lo_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?ll=,\u0026amp;z=12\u0026amp;t=m\u0026amp;hl=es-ES\u0026amp;gl=US\u0026amp;mapclient=apiv3","field_lo_address":"lat: 43.544238031426, lon: -5.6922576391958","hora_inicio":"12:00","fecha_inicio":"2025-01-25","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-01-25","fechas":"2025-01-25","id":"31581","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/taller-para-adultos-vida-en-tu-vida-0","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Bot\u00e1nico","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTCursosEspeciales\/home.do\u0022\u003EInscripciones (a partir del 3 de enero de 2025 a las 10 h.)\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Concierto presentaci\u00f3n Talleres de Producci\u00f3n Musical","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/Talleres%20de%20Producci%C3%B3n%20web.jpg?itok=6jN3ux_i ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"3224","thumbnail__alt":"Fotograf\u00eda de los grupos que participan en el concierto","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"3224","alias_directorio":"\/centro-de-cultura-antiguo-instituto","titulo_directorio":"Centro de Cultura Antiguo Instituto","direccion_directorio":"C\/Jovellanos, 21","etiquetas":"2025, Taller de m\u00fasicos, Centro de Cultura Antiguo Instituto, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Concierto, M\u00fasica, Cultura y arte","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"19:00","fecha_inicio":"2025-01-25","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-01-25","fechas":"2025-01-25","id":"32484","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/concierto-presentacion-talleres-de-produccion-musical","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"XIII Edici\u00f3n Muestra de Cine Social y Derechos Humanos de Asturias:     \u0026quot;LA MARSELLESA DE LOS BORRACHOS\u0026quot;.","materia":"Cultural","distrito":"Sur","tipo":"Cine\/audiovisual","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-12\/la_marsellesa_de_los_borrachos-908897685-large.jpg?itok=7N2X2B1l ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"160","thumbnail__alt":"Cine LA MARSELLESA DE LOS BORRACHOS","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"160","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-pumarin-gijon-sur","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado Pumar\u00edn Gij\u00f3n Sur","direccion_directorio":"C\/ Ram\u00f3n Areces, 7. ","etiquetas":"","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"19:30","fecha_inicio":"2025-01-25","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-01-25","fechas":"2025-01-25","id":"32086","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/xiii-edicion-muestra-de-cine-social-y-derechos-humanos-de-asturias-la-marsellesa-de-los-borrachos","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"BURRO","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Teatro","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/burro-1-25-540x405.jpg?itok=-wkaOUHM ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"Burro","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, Teatro, Abono General, Desc\u00fabrelo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-01-25","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-01-25","fechas":"2025-01-25","id":"31259","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/burro","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/burro\/250125\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Taller familiar cer\u00e1mico: Vida en tu vida","materia":"Medio ambiental","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"6","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-09\/Charo%20Cimas%20%281%29.jpg?itok=h5yoYpZt ","tipo_publico":"Familia","field_localizacion_en_el_directo":"1105","thumbnail__alt":"ceramica JBA","organismo":"Ayuntamiento","programa":"Invierno en el Bot\u00e1nico","esDestacado":"","localizaciones":"1105","alias_directorio":"\/jardin-botanico-atlantico-de-gijon","titulo_directorio":"Jard\u00edn Bot\u00e1nico Atl\u00e1ntico de Gij\u00f3n","direccion_directorio":"Avda. del Jard\u00edn Bot\u00e1nico 2230","etiquetas":"Bot\u00e1nico","field_lo_name":"Gij\u00f3n","field_lo_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?ll=,\u0026amp;z=12\u0026amp;t=m\u0026amp;hl=es-ES\u0026amp;gl=US\u0026amp;mapclient=apiv3","field_lo_address":"lat: 43.544238031426, lon: -5.6922576391958","hora_inicio":"12:00","fecha_inicio":"2025-01-26\n - 2025-01-26","hora_fin":"14:00","fecha_fin":"2025-01-26\n - 2025-01-26","fechas":"2025-01-26\n | 2025-01-26","id":"31641","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/taller-familiar-ceramico-vida-en-tu-vida-0","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Bot\u00e1nico","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTCursosEspeciales\/Oferta.do\u0022\u003EInscripciones (a partir del 3 de enero de 2025 a las 10 h.)\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"DIEGO EL CIGALA","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/cigala-1-25-540x405.jpg?itok=qj-lnY6f ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"Diego el Cigala","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"19:00","fecha_inicio":"2025-01-26","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-01-26","fechas":"2025-01-26","id":"31260","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/diego-el-cigala","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"XXVII Semana del Aula Popular \u201cJos\u00e9 Luis Garc\u00eda R\u00faa\u201d","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Conferencias","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/27.01.25%20a%203.02.25%20AOG%20Aula%20Popular%20JLGR%20Logo.jpg?itok=UbhhTo8P ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"3224","thumbnail__alt":"Logotipo de las jornadas","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"3224","alias_directorio":"\/centro-de-cultura-antiguo-instituto","titulo_directorio":"Centro de Cultura Antiguo Instituto","direccion_directorio":"C\/Jovellanos, 21","etiquetas":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Centro de Cultura Antiguo Instituto, Escuela de Comercio, Conferencia","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-01-27\n - 2025-02-03","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-01-27\n - 2025-02-03","fechas":"2025-01-27\n | 2025-02-03","id":"32219","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/xxvii-semana-del-aula-popular-jose-luis-garcia-rua","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"T\u00e9cnicas Teatrales para el Mundo Laboral. Sesiones Enero 2025","materia":"Social","distrito":"","tipo":"Conferencias","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/agenda%20web%20%28540%20x%20450%20px%29.png?itok=E5OAkfqJ ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"","thumbnail__alt":"De la escena al empleo","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"","alias_directorio":"","titulo_directorio":"","direccion_directorio":"","etiquetas":"Empleo, Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"16:30","fecha_inicio":"2025-01-27\n - 2025-01-28","hora_fin":"18:30","fecha_fin":"2025-01-27\n - 2025-01-28","fechas":"2025-01-27\n | 2025-01-28","id":"32364","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/de-la-escena-al-empleo-tecnicas-teatrales-para-el-mundo-laboral","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Empleo, Econom\u00eda, Empleo, Turismo e Innovaci\u00f3n","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Edicion.do?method=listaEdiciones\u0026amp;idActividad=3460830854400507206402\u0026amp;idPrograma=3460430854400507106402\u0026amp;idOferta=3460730854399861606402\u0022\u003EInscripci\u00f3n a la Actividad \u0026quot;T\u00e9cnicas Teatrales para el Mundo Laboral\u0026quot;\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Aprender a Aprender. Apertura de inscripci\u00f3n segundo trimestre curso 2024\/25","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Formaci\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/APRENDER_2024-Instagram1080x1080_1.jpg?itok=h9xs4j8y ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"Imagen programa Aprender a Aprender","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"Juventud, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Institutos de Educaci\u00f3n Secundaria, Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"17:00","fecha_inicio":"2025-01-27\n - 2025-02-24","hora_fin":"20:00","fecha_fin":"2025-01-27\n - 2025-02-24","fechas":"2025-01-27\n | 2025-02-24","id":"30876","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/aprender-aprender-apertura-de-inscripcion-curso-202425","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/\u0022\u003EInscribirse\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"El Cine del Sur. REPOSICI\u00d3N: \u0026#039;La \u00faltima pel\u00edcula\u0026#039; (Peter Bogdanovich, 1971)","materia":"Cultural","distrito":"Sur","tipo":"Cine\/audiovisual","edad_maxima":"","edad_minima":"18","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/La%20%C3%BAltima%20pel%C3%ADcula.jpg?h=65524aef\u0026amp;itok=rgLRBrHc ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"160","thumbnail__alt":"La \u00faltima pel\u00edcula","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"160","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-pumarin-gijon-sur","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado Pumar\u00edn Gij\u00f3n Sur","direccion_directorio":"C\/ Ram\u00f3n Areces, 7. ","etiquetas":"Cine, Audiovisual, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Programaci\u00f3n, CMI Pumar\u00edn Gij\u00f3n Sur, Cultura y arte, Distrito sur, 2024","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"19:00","fecha_inicio":"2025-01-27","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-01-27","fechas":"2025-01-27","id":"32344","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/el-cine-del-sur-reposicion-la-ultima-pelicula-peter-bogdanovich-1971","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Charla-coloquio: Presentaci\u00f3n en Asturias del Proyecto Protecci\u00f3n Civil S\u00e1hara. ONG AIRE","materia":"Social","distrito":"Centro","tipo":"Conferencias","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/27.01.25%20Protecci%C3%B3n%20Civil.jpg?itok=yyMsUJdC ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"Protecci\u00f3n Civil Saharaui","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"Conferencia, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Escuela de Comercio","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"19:00","fecha_inicio":"2025-01-27","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-01-27","fechas":"2025-01-27","id":"32543","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/presentacion-en-asturias-del-proyecto-proteccion-civil-sahara","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"MUSOC proyecci\u00f3n. XIII edici\u00f3n MUSOC Muestra de Cine Social y Derechos Humanos de Asturias.","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Cine\/audiovisual","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-12\/27.01.25%20MUSOC%20-%20Sim%C3%B3n%20de%20la%20monta%C3%B1a_0.jpg?itok=iV0ZY-CV ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"Cartel de la pel\u00edcula. imagen del protagonista","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Escuela de Comercio, Centro de Cultura Antiguo Instituto, Cine","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"19:00","fecha_inicio":"2025-01-27","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-01-27","fechas":"2025-01-27","id":"32070","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/musoc-proyeccion-xiii-edicion-musoc-muestra-de-cine-social-y-derechos-humanos-de-asturias-3","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Centro Maker: Jornada Puertas Abiertas","materia":"Social","distrito":"Este","tipo":"Formaci\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2023-12\/Centro%20Maker.png?h=9170a063\u0026amp;itok=MKlGoDWt ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1019","thumbnail__alt":"Centro Maker","organismo":"Promoci\u00f3n Empresarial y Tur\u00edstica","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1019","alias_directorio":"\/edificio-cristasa","titulo_directorio":"Edificio Cristasa","direccion_directorio":"Avda. Argentina, 132","etiquetas":"Impulsa","field_lo_name":"Gij\u00f3n","field_lo_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?ll=,\u0026amp;z=12\u0026amp;t=m\u0026amp;hl=es-ES\u0026amp;gl=US\u0026amp;mapclient=apiv3","field_lo_address":"lat: 43.544238031426, lon: -5.6922576391958","hora_inicio":"12:00","fecha_inicio":"2025-01-28\n - 2025-01-28","hora_fin":"14:00","fecha_fin":"2025-01-28\n - 2025-01-28","fechas":"2025-01-28\n | 2025-01-28","id":"32368","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/centro-maker-jornada-puertas-abiertas-30","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Empleo","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Presentaci\u00f3n del libro \u0026quot;Transgesoras\u0026quot;, de Mar\u00eda Jos\u00e9 Capell\u00edn Corrada en colaboraci\u00f3n con el F\u00f3rum de Pol\u00edtica Feminista","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Conferencias","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/28.01.25%20Present%20libro%20Transgresoras%20portada.jpg?itok=eHxWeTo9 ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"3224","thumbnail__alt":"Cartel anunciador","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"3224","alias_directorio":"\/centro-de-cultura-antiguo-instituto","titulo_directorio":"Centro de Cultura Antiguo Instituto","direccion_directorio":"C\/Jovellanos, 21","etiquetas":"Centro de Cultura Antiguo Instituto, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n, Libro, Igualdad","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"19:00","fecha_inicio":"2025-01-28","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-01-28","fechas":"2025-01-28","id":"32200","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/presentacion-del-libro-transgesoras-de-maria-jose-capellin-corrada-en-colaboracion-con-el-forum-de","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"MUSOC proyecci\u00f3n. XIII edici\u00f3n MUSOC Muestra de Cine Social y Derechos Humanos de Asturias.","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Cine\/audiovisual","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-12\/28.01.25%20MUSOC%20-%20Madame%20Hofmann.jpg?itok=izTu-Yjq ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"Cartel de la pel\u00edcula con fotograma de la protagonista","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Escuela de Comercio, Centro de Cultura Antiguo Instituto, Cine","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"19:00","fecha_inicio":"2025-01-28","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-01-28","fechas":"2025-01-28","id":"32071","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/musoc-proyeccion-xiii-edicion-musoc-muestra-de-cine-social-y-derechos-humanos-de-asturias-4","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"MAMA CHENCHA","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/mamachencha-1-25-540x405.jpg?itok=NYHIUnoo ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"Mama Chencha","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-01-28","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-01-28","fechas":"2025-01-28","id":"31536","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/mama-chencha","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/mama-chencha\/280125\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Taller \u0026quot;Crea tu p\u00f3dcast y emite en directo desde la sala de Streaming de Gij\u00f3n Impulsa\u0026quot;","materia":"Empresarial","distrito":"Este","tipo":"Formaci\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2023-02\/Formaci%C3%B3n%20Podcast%20peq.png?itok=Q5THFqMM ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1022","thumbnail__alt":"Formaci\u00f3n Podcast Gij\u00f3n Impulsa peq","organismo":"Promoci\u00f3n Empresarial y Tur\u00edstica","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1022","alias_directorio":"\/edificio-impulsa","titulo_directorio":"Edificio IMPULSA","direccion_directorio":"Parque Cient\u00edfico Tecnol\u00f3gico de Gij\u00f3n. C\/ Los Prados, 166  Gij\u00f3n","etiquetas":"Impulsa","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"10:00","fecha_inicio":"2025-01-29\n - 2025-01-29","hora_fin":"12:00","fecha_fin":"2025-01-29\n - 2025-01-29","fechas":"2025-01-29\n | 2025-01-29","id":"32185","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/taller-crea-tu-podcast-y-emite-en-directo-desde-la-sala-de-streaming-de-gijon-impulsa-10","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Innovaci\u00f3n","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/forms.gle\/GR6oghcCLxEYBoUT6\u0022\u003EInscripci\u00f3n previa necesaria\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"T\u00e9cnicas Teatrales para el Mundo Laboral. Sesiones Enero 2025","materia":"Social","distrito":"","tipo":"Conferencias","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/agenda%20web%20%28540%20x%20450%20px%29.png?itok=E5OAkfqJ ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"","thumbnail__alt":"De la escena al empleo","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"","alias_directorio":"","titulo_directorio":"","direccion_directorio":"","etiquetas":"Empleo, Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"11:00","fecha_inicio":"2025-01-29\n - 2025-01-30","hora_fin":"13:00","fecha_fin":"2025-01-29\n - 2025-01-30","fechas":"2025-01-29\n | 2025-01-30","id":"32364","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/de-la-escena-al-empleo-tecnicas-teatrales-para-el-mundo-laboral","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Empleo, Econom\u00eda, Empleo, Turismo e Innovaci\u00f3n","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Edicion.do?method=listaEdiciones\u0026amp;idActividad=3460830854400507206402\u0026amp;idPrograma=3460430854400507106402\u0026amp;idOferta=3460730854399861606402\u0022\u003EInscripci\u00f3n a la Actividad \u0026quot;T\u00e9cnicas Teatrales para el Mundo Laboral\u0026quot;\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Peque\u00f1a gran muestra de teatro. Universidad Popular.","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Teatro","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/2025.01%20Ateneo%20de%20La%20Calzada.jpg?h=9862eea7\u0026amp;itok=pKW9vB-4 ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"156","thumbnail__alt":"Actuaci\u00f3n teatral de la Universidad Popular","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"156","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-ateneo-de-la-calzada","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado Ateneo de La Calzada","direccion_directorio":"C\/Ateneo Obrero de La Calzada, 1","etiquetas":"Teatro, UP","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"19:00","fecha_inicio":"2025-01-29","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-01-29","fechas":"2025-01-29","id":"32499","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/pequena-gran-muestra-de-teatro-universidad-popular-0","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Videoproyecci\u00f3n. 7291","materia":"Cultural","distrito":"Llano","tipo":"Cine\/audiovisual","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/7291-MUSOC.JPG?itok=Luxn_HpD ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"159","thumbnail__alt":"SE MUESTRA EL CARTEL DE LA EPL\u00cdCULA 7291","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"159","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-el-llano","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado El Llano","direccion_directorio":"Calle R\u00edo de Oro, 37","etiquetas":"Cine","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"19:30","fecha_inicio":"2025-01-29","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-01-29","fechas":"2025-01-29","id":"32440","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/pelicula-7291","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"DIANA COOPER, piano","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/filarmonica-diana-cooper-1-25-540x405.jpg?itok=xHNNmgN_ ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"Diana Cooper","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:00","fecha_inicio":"2025-01-29","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-01-29","fechas":"2025-01-29","id":"31266","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/diana-cooper-piano","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/diana-cooper\/290125\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Taller Maker Formativo a la ciudadan\u00eda","materia":"Social","distrito":"Oeste","tipo":"Formaci\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2023-12\/Centro%20Maker.png?h=9170a063\u0026amp;itok=MKlGoDWt ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1019","thumbnail__alt":"Centro Maker","organismo":"Promoci\u00f3n Empresarial y Tur\u00edstica","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1019","alias_directorio":"\/edificio-cristasa","titulo_directorio":"Edificio Cristasa","direccion_directorio":"Avda. Argentina, 132","etiquetas":"Impulsa","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"12:00","fecha_inicio":"2025-01-30\n - 2025-01-30","hora_fin":"14:00","fecha_fin":"2025-01-30\n - 2025-01-30","fechas":"2025-01-30\n | 2025-01-30","id":"32369","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/taller-maker-formativo-la-ciudadania-17","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Innovaci\u00f3n, Participaci\u00f3n","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"La Antigua Roma en femenino","materia":"Cultural","distrito":"Llano","tipo":"Conferencias","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/Mujeres%20romanas.jpg?h=b48714fe\u0026amp;itok=Q2EV4uao ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"159","thumbnail__alt":"Mujeres romanas","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"159","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-el-llano","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado El Llano","direccion_directorio":"Calle R\u00edo de Oro, 37","etiquetas":"UP, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"19:00","fecha_inicio":"2025-01-30\n - 2025-01-30","hora_fin":"20:30","fecha_fin":"2025-01-30\n - 2025-01-30","fechas":"2025-01-30\n | 2025-01-30","id":"32390","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/la-antigua-roma-en-femenino","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"De charla con el Bot\u00e1nico: Bot\u00e1nicas, las cient\u00edficas siembran ciencia","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Conferencias","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-12\/CHARLAS_2025_Web540x405_gen_0.jpg?itok=mdnpMlWw ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"de charla 25","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"Bot\u00e1nico, Escuela de Comercio","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"19:00","fecha_inicio":"2025-01-30","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-01-30","fechas":"2025-01-30","id":"31861","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/de-charla-con-el-botanico-botanicas-las-cientificas-siembran-ciencia-0","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Bot\u00e1nico","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"OSPA PARTICIPATIVA","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/ospa-30-enero-1-25-540x405.jpg?itok=Wuyb42u5 ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"OSPA Participativa","organismo":"Divertia","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"M\u00fasica, Cl\u00e1sica, Teatro Jovellanos","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:00","fecha_inicio":"2025-01-30","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-01-30","fechas":"2025-01-30","id":"31267","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/ospa-participativa","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Concierto de aulas de m\u00fasica pop-rock de la Universidad Popular","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/2025.01.31%20Imagen%20concierto.jpeg?h=88931ff2\u0026amp;itok=q4fB5Euc ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"160","thumbnail__alt":"Concierto pop rock UP","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"160","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-pumarin-gijon-sur","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado Pumar\u00edn Gij\u00f3n Sur","direccion_directorio":"C\/ Ram\u00f3n Areces, 7. ","etiquetas":"M\u00fasica, Concierto, UP","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"18:00","fecha_inicio":"2025-01-31","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-01-31","fechas":"2025-01-31","id":"32483","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/concierto-de-aulas-de-musica-pop-rock-de-la-universidad-popular-0","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Tertulias bot\u00e1nicas. Asociaci\u00f3n Festuca Jierru","materia":"Medio ambiental","distrito":"Oeste","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2023-02\/Tertulias%20bot%C3%A1nicas%20Festuca.jpg?h=dab674d0\u0026amp;itok=oOTQ2T2e ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"156","thumbnail__alt":"Asoc. Festuca Jierru","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"156","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-ateneo-de-la-calzada","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado Ateneo de La Calzada","direccion_directorio":"C\/Ateneo Obrero de La Calzada, 1","etiquetas":"","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:00","fecha_inicio":"2025-01-31","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-01-31","fechas":"2025-01-31","id":"32034","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/tertulias-botanicas-asociacion-festuca-jierru-18","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Medio Ambiente","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Taller para adultos: Arte floral","materia":"Medio ambiental","distrito":"","tipo":"Formaci\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"13","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2021-09\/d771d3a3-f03c-4672-be4c-92161e0e6e7a.jpg?h=d0a5d0f1\u0026amp;itok=LFige92H ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1105","thumbnail__alt":"composicion ikebana","organismo":"Ayuntamiento","programa":"Invierno en el Bot\u00e1nico","esDestacado":"","localizaciones":"1105","alias_directorio":"\/jardin-botanico-atlantico-de-gijon","titulo_directorio":"Jard\u00edn Bot\u00e1nico Atl\u00e1ntico de Gij\u00f3n","direccion_directorio":"Avda. del Jard\u00edn Bot\u00e1nico 2230","etiquetas":"Bot\u00e1nico, Medio Ambiente","field_lo_name":"Gij\u00f3n","field_lo_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?ll=,\u0026amp;z=12\u0026amp;t=m\u0026amp;hl=es-ES\u0026amp;gl=US\u0026amp;mapclient=apiv3","field_lo_address":"lat: 43.544238031426, lon: -5.6922576391958","hora_inicio":"12:00","fecha_inicio":"2025-02-01\n - 2025-02-01","hora_fin":"14:00","fecha_fin":"2025-02-01\n - 2025-02-01","fechas":"2025-02-01\n | 2025-02-01","id":"31582","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/taller-para-adultos-componer-en-verde-0","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Bot\u00e1nico","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTCursosEspeciales\/home.do\u0022\u003EInscripciones (a partir del 3 de enero de 2025 a las 10 h.)\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"LA REINA DE LA BELLEZA DE LEENANE","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Teatro","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/la-reina-belleza-leenane-1-25-540x405.jpg?itok=6NX1lYRH ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"La Reina de la Belleza de Leenane","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, Teatro, Abono General, Desc\u00fabrelo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-02-01","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-01","fechas":"2025-02-01","id":"31269","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/la-reina-de-la-belleza-de-leenane","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/la-reina-de-la-belleza-de-leenane\/010225\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Taller familiar:Arte floral","materia":"Medio ambiental","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"8","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-12\/Arte%20floral.jpg?itok=iQKLEv6r ","tipo_publico":"Familia","field_localizacion_en_el_directo":"1105","thumbnail__alt":"arte floral JBA","organismo":"Ayuntamiento","programa":"Invierno en el Bot\u00e1nico","esDestacado":"","localizaciones":"1105","alias_directorio":"\/jardin-botanico-atlantico-de-gijon","titulo_directorio":"Jard\u00edn Bot\u00e1nico Atl\u00e1ntico de Gij\u00f3n","direccion_directorio":"Avda. del Jard\u00edn Bot\u00e1nico 2230","etiquetas":"Bot\u00e1nico","field_lo_name":"Gij\u00f3n","field_lo_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?ll=,\u0026amp;z=12\u0026amp;t=m\u0026amp;hl=es-ES\u0026amp;gl=US\u0026amp;mapclient=apiv3","field_lo_address":"lat: 43.544238031426, lon: -5.6922576391958","hora_inicio":"12:00","fecha_inicio":"2025-02-02\n - 2025-02-02","hora_fin":"14:00","fecha_fin":"2025-02-02\n - 2025-02-02","fechas":"2025-02-02\n | 2025-02-02","id":"31646","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/taller-familiararte-floral","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Bot\u00e1nico","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTCursosEspeciales\/Oferta.do\u0022\u003EInscripciones (a partir del 3 de enero de 2025 a las 10 h.)\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"T\u00d3RTEL","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/encajados-tortel-1-25-540x405.jpg?itok=wmfGqeD2 ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"T\u00d3RTEL","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:00","fecha_inicio":"2025-02-02","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-02","fechas":"2025-02-02","id":"31614","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/tortel-0","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/t\u00f3rtel\/020225\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Gij\u00f3n YES Digital. Formaci\u00f3n en competencias digitales. Del 3 al 7 de febrero","materia":"Social","distrito":"","tipo":"Formaci\u00f3n","edad_maxima":"128","edad_minima":"7","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/4_portada_evento_semana3_7_febrero_0.png?itok=ALWxJRGG ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"","thumbnail__alt":"Portada evento semana 3-7 febrero","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"","alias_directorio":"","titulo_directorio":"","direccion_directorio":"","etiquetas":"Super Evento (Programa), Ciudad innovadora, Innovaci\u00f3n","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"09:00","fecha_inicio":"2025-02-03\n - 2025-02-07","hora_fin":"20:30","fecha_fin":"2025-02-03\n - 2025-02-07","fechas":"2025-02-03\n | 2025-02-07","id":"32329","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/gijon-yes-digital-formacion-en-competencias-digitales-del-3-al-7-de-febrero","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Innovaci\u00f3n","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Actividad.do?method=listaActividades\u0026amp;idOferta=3460730852729561106402\u0026amp;idPrograma=3460430850900312906402\u0022\u003EINSCRIPCIONES TODOS LOS CURSOS\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Muestra de teatro de la Universidad Popular","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Teatro","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/Actuaci%C3%B3n.jpg?h=fc2b248a\u0026amp;itok=48_WBsHf ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"156","thumbnail__alt":"Detalle de la actuaci\u00f3n del taller de \u0026#039;Producci\u00f3n teatral\u0026#039; realizada el 29\/5\/2023","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"156","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-ateneo-de-la-calzada","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado Ateneo de La Calzada","direccion_directorio":"C\/Ateneo Obrero de La Calzada, 1","etiquetas":"Teatro, UP","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"18:00","fecha_inicio":"2025-02-03","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-03","fechas":"2025-02-03","id":"32433","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/muestra-de-teatro-de-la-universidad-popular-7","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Cultura, Juventud y Museos","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"3, 2, 1 \u00a1A improvisar! Taller de improvisaci\u00f3n teatral (I) | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"Llano","tipo":"","edad_maxima":"8","edad_minima":"5","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/5.png?itok=1izu33py ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"159","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025 danza y teatro","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"159","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-el-llano","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado El Llano","direccion_directorio":"Calle R\u00edo de Oro, 37","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, CMI El LLano, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Taller","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-02-04\n - 2025-04-08","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-02-04\n - 2025-04-08","fechas":"2025-02-04\n | 2025-04-08","id":"30547","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/3-2-1-improvisar-taller-de-improvisacion-teatral-i-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Muestra de teatro de la Universidad Popular","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Teatro","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/Actuaci%C3%B3n.png?h=fc2b248a\u0026amp;itok=Xy0C06Eq ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"156","thumbnail__alt":"Detalle de la actuaci\u00f3n del taller de \u0026#039;Producci\u00f3n teatral\u0026#039; realizada el 29\/5\/2023","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"156","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-ateneo-de-la-calzada","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado Ateneo de La Calzada","direccion_directorio":"C\/Ateneo Obrero de La Calzada, 1","etiquetas":"Teatro, UP","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"18:00","fecha_inicio":"2025-02-04","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-04","fechas":"2025-02-04","id":"32434","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/muestra-de-teatro-de-la-universidad-popular-8","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Cultura, Juventud y Museos","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"FAJARDO","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/encajados-fajardo-1-25-540x405.jpg?itok=zQsbRAB8 ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"FAJARDO","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:00","fecha_inicio":"2025-02-04","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-04","fechas":"2025-02-04","id":"31615","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/fajardo","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/fajardo\/040225\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Danzando cuentos. Taller coreogr\u00e1fico para la infancia | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"Llano","tipo":"","edad_maxima":"8","edad_minima":"5","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/5.png?itok=1izu33py ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"159","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025 danza y teatro","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"159","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-el-llano","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado El Llano","direccion_directorio":"Calle R\u00edo de Oro, 37","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, CMI El LLano, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Taller","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-02-05\n - 2025-04-09","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-02-05\n - 2025-04-09","fechas":"2025-02-05\n | 2025-04-09","id":"30550","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/danzando-cuentos-taller-coreografico-para-la-infancia-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Danza que te danza. Taller de danza contempor\u00e1nea para ni\u00f1os y ni\u00f1as | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"Oeste","tipo":"","edad_maxima":"12","edad_minima":"9","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/5.png?itok=1izu33py ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"156","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025 danza y teatro","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"156","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-ateneo-de-la-calzada","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado Ateneo de La Calzada","direccion_directorio":"C\/Ateneo Obrero de La Calzada, 1","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, CMI Ateneo de la Calzada, Taller","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-02-05\n - 2025-04-09","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-02-05\n - 2025-04-09","fechas":"2025-02-05\n | 2025-04-09","id":"30552","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/danza-que-te-danza-taller-de-danza-contemporanea-para-ninos-y-ninas-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"FRANCO BROGGI, piano","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/filarmonica-franco-broggi-1-25-540x405.jpg?itok=OPVm8gPg ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"Franco Broggi","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:00","fecha_inicio":"2025-02-05","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-05","fechas":"2025-02-05","id":"31270","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/franco-broggi-piano","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/franco-broggi\/250123\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"La Fortuna Balnearia y la epigraf\u00eda romana en Gij\u00f3n y Asturias | Jornadas ","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Conferencias","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/Fortuna.JPG?itok=QJLGGWVj ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"MArq_Fortuna","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"Museos, Museos Arqueol\u00f3gicos, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Escuela de Comercio","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-02-06\n - 2025-02-07","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-02-06\n - 2025-02-07","fechas":"2025-02-06\n | 2025-02-07","id":"32165","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/la-fortuna-balnearia-y-la-epigrafia-romana-en-gijon-y-asturias-jornadas","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.gijon.es\/es\/directorio\/red-de-museos\u0022\u003EInscripciones: coloquioarqueologia@gijon.es\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"3, 2, 1 \u00a1A improvisar! Taller de improvisaci\u00f3n teatral (II) | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"Llano","tipo":"","edad_maxima":"12","edad_minima":"9","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/5.png?itok=1izu33py ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"159","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025 danza y teatro","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"159","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-el-llano","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado El Llano","direccion_directorio":"Calle R\u00edo de Oro, 37","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, CMI El LLano, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Taller","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-02-06\n - 2025-04-10","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-02-06\n - 2025-04-10","fechas":"2025-02-06\n | 2025-04-10","id":"30548","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/3-2-1-improvisar-taller-de-improvisacion-teatral-ii-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Cultura, Juventud y Museos","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Proyecto \u0026quot;Gij\u00f3n: redes empresariales\u0026quot; - 2\u00aa Sesi\u00f3n","materia":"Empresarial","distrito":"Este","tipo":"Formaci\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2023-01\/Logo%20Club%20Calidad_1.jpg?itok=kQrQPxGW ","tipo_publico":"Profesionales","field_localizacion_en_el_directo":"1022","thumbnail__alt":"Logo Calidad","organismo":"Promoci\u00f3n Empresarial y Tur\u00edstica","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1022","alias_directorio":"\/edificio-impulsa","titulo_directorio":"Edificio IMPULSA","direccion_directorio":"Parque Cient\u00edfico Tecnol\u00f3gico de Gij\u00f3n. C\/ Los Prados, 166  Gij\u00f3n","etiquetas":"Impulsa","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"09:30","fecha_inicio":"2025-02-06\n - 2025-02-06","hora_fin":"11:00","fecha_fin":"2025-02-06\n - 2025-02-06","fechas":"2025-02-06\n | 2025-02-06","id":"32206","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/proyecto-gijon-redes-empresariales-2a-sesion","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Bosques visibles e invisibles. Exposici\u00f3n de dibujo y pintura. Universidad Popular.","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Exposici\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/IMG_1884.jpeg?h=c650d780\u0026amp;itok=VFADnhhv ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"156","thumbnail__alt":"Obra realizada por alumnas de los cursos de dibujo y pintura de la UP","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"156","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-ateneo-de-la-calzada","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado Ateneo de La Calzada","direccion_directorio":"C\/Ateneo Obrero de La Calzada, 1","etiquetas":"Exposici\u00f3n temporal, UP","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"09:00","fecha_inicio":"2025-02-06\n - 2025-02-27","hora_fin":"21:00","fecha_fin":"2025-02-06\n - 2025-02-27","fechas":"2025-02-06\n | 2025-02-27","id":"32453","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/bosques-visibles-e-invisibles-exposicion-de-dibujo-y-pintura-universidad-popular","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Campus multidisciplinar de un d\u00eda | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"Llano","tipo":"","edad_maxima":"12","edad_minima":"4","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/2.png?h=98d62943\u0026amp;itok=NSX504Qc ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"159","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"159","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-el-llano","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado El Llano","direccion_directorio":"Calle R\u00edo de Oro, 37","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, CMI El LLano, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Campamentos y colonias","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-02-07\n - 2025-02-07","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-02-07\n - 2025-02-07","fechas":"2025-02-07\n | 2025-02-07","id":"30564","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/campus-multidisciplinar-de-tres-dias-esparciendo-cultura-0","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Cocina para ni\u00f1os y ni\u00f1as. Carnaval | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"12","edad_minima":"9","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/3.png?h=98d62943\u0026amp;itok=T9T3QGC- ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"156","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"159||156","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-ateneo-de-la-calzada","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado Ateneo de La Calzada","direccion_directorio":"C\/Ateneo Obrero de La Calzada, 1","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, CMI El LLano, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, CMI Ateneo de la Calzada, Taller","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-02-07\n - 2025-02-14","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-02-07\n - 2025-02-14","fechas":"2025-02-07\n | 2025-02-14","id":"30558","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/cocina-para-ninos-y-ninas-carnaval-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Cocina para ni\u00f1os y ni\u00f1as. Carnaval | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"12","edad_minima":"9","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/3.png?h=98d62943\u0026amp;itok=T9T3QGC- ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"159","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"159||156","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-el-llano","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado El Llano","direccion_directorio":"Calle R\u00edo de Oro, 37","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, CMI El LLano, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, CMI Ateneo de la Calzada, Taller","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-02-07\n - 2025-02-14","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-02-07\n - 2025-02-14","fechas":"2025-02-07\n | 2025-02-14","id":"30558","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/cocina-para-ninos-y-ninas-carnaval-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Muestra de mon\u00f3logos humor\u00edsticos de la Universidad Popular","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Artes esc\u00e9nicas","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/Imagen%20Pierre%20Rosa%2C%20en%20Pixabay.jpg?h=fc2b248a\u0026amp;itok=MsXiAF0R ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"3224","thumbnail__alt":"Micr\u00f3fono de escenario preparado para actuaci\u00f3n","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"3224","alias_directorio":"\/centro-de-cultura-antiguo-instituto","titulo_directorio":"Centro de Cultura Antiguo Instituto","direccion_directorio":"C\/Jovellanos, 21","etiquetas":"Artes esc\u00e9nicas, UP","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"17:00","fecha_inicio":"2025-02-07","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-07","fechas":"2025-02-07","id":"32500","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/muestra-de-monologos-humoristicos-de-la-universidad-popular-1","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Encuentro con Mar\u00eda Fasce ganadora del Premio Caf\u00e9 Gij\u00f3n 2024","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/MariaFasce.png?itok=cPXeoejj ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"Mar\u00eda Fasce","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Bibliotecas, Premios, Encuentro, Destacado, Libro, 2025","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"19:00","fecha_inicio":"2025-02-07","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-07","fechas":"2025-02-07","id":"32662","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/encuentro-con-maria-fasce-ganadora-del-premio-cafe-gijon-2024","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Cocina para ni\u00f1os y ni\u00f1as. Carnaval | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"12","edad_minima":"9","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/3.png?h=98d62943\u0026amp;itok=T9T3QGC- ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"156","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"159||156","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-ateneo-de-la-calzada","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado Ateneo de La Calzada","direccion_directorio":"C\/Ateneo Obrero de La Calzada, 1","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, CMI El LLano, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, CMI Ateneo de la Calzada, Taller","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-02-08\n - 2025-02-15","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-02-08\n - 2025-02-15","fechas":"2025-02-08\n | 2025-02-15","id":"30558","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/cocina-para-ninos-y-ninas-carnaval-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Cocina para ni\u00f1os y ni\u00f1as. Carnaval | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"12","edad_minima":"9","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/3.png?h=98d62943\u0026amp;itok=T9T3QGC- ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"159","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"159||156","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-el-llano","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado El Llano","direccion_directorio":"Calle R\u00edo de Oro, 37","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, CMI El LLano, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, CMI Ateneo de la Calzada, Taller","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-02-08\n - 2025-02-15","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-02-08\n - 2025-02-15","fechas":"2025-02-08\n | 2025-02-15","id":"30558","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/cocina-para-ninos-y-ninas-carnaval-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Arte y discapacidad: 7,83 Hz","materia":"Medio ambiental","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"18","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/7%2C83%20HZ.jpg?h=c240a93c\u0026amp;itok=yFbYif09 ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1105","thumbnail__alt":"7,8r Hz","organismo":"Ayuntamiento","programa":"Invierno en el Bot\u00e1nico","esDestacado":"","localizaciones":"1105","alias_directorio":"\/jardin-botanico-atlantico-de-gijon","titulo_directorio":"Jard\u00edn Bot\u00e1nico Atl\u00e1ntico de Gij\u00f3n","direccion_directorio":"Avda. del Jard\u00edn Bot\u00e1nico 2230","etiquetas":"Bot\u00e1nico, Festejos, Medioambiente y sostenibilidad","field_lo_name":"Gij\u00f3n","field_lo_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?ll=,\u0026amp;z=12\u0026amp;t=m\u0026amp;hl=es-ES\u0026amp;gl=US\u0026amp;mapclient=apiv3","field_lo_address":"lat: 43.544238031426, lon: -5.6922576391958","hora_inicio":"11:00","fecha_inicio":"2025-02-08\n - 2025-02-08","hora_fin":"14:00","fecha_fin":"2025-02-08\n - 2025-02-08","fechas":"2025-02-08\n | 2025-02-08","id":"31578","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/arte-y-discapacidad-783-hz","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Bot\u00e1nico","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTCursosEspeciales\/Oferta.do\u0022\u003EInscripciones (a partir del 3 de enero de 2025 a las 10 h.)\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"EL GRAN TEATRO DEL MUNDO","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Teatro","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/el-gran-teatro-del-mundo-1-25-540x405.jpg?itok=_3pEg8zU ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"El gran teatro del mundo","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, Teatro, Abono General, Desc\u00fabrelo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-02-08","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-08","fechas":"2025-02-08","id":"31273","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/el-gran-teatro-del-mundo","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/el-gran-teatro-del-mundo\/080225\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Las aves del Bot\u00e1nico","materia":"Medio ambiental","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2020-07\/aves%20botanico.jpg?h=d697b054\u0026amp;itok=Lw7WBPwH ","tipo_publico":"General, Familia","field_localizacion_en_el_directo":"1105","thumbnail__alt":"Ave bot\u00e1nico","organismo":"Ayuntamiento","programa":"Invierno en el Bot\u00e1nico","esDestacado":"","localizaciones":"1105","alias_directorio":"\/jardin-botanico-atlantico-de-gijon","titulo_directorio":"Jard\u00edn Bot\u00e1nico Atl\u00e1ntico de Gij\u00f3n","direccion_directorio":"Avda. del Jard\u00edn Bot\u00e1nico 2230","etiquetas":"Bot\u00e1nico, Turismo","field_lo_name":"Gij\u00f3n","field_lo_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?ll=,\u0026amp;z=12\u0026amp;t=m\u0026amp;hl=es-ES\u0026amp;gl=US\u0026amp;mapclient=apiv3","field_lo_address":"lat: 43.544238031426, lon: -5.6922576391958","hora_inicio":"10:30","fecha_inicio":"2025-02-09","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-09","fechas":"2025-02-09","id":"31580","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/las-aves-del-botanico-4","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Bot\u00e1nico","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Curso preparatorio para la prueba de Conocimientos Constitucionales y Socioculturales de Espa\u00f1a","materia":"Social","distrito":"Sur","tipo":"Formaci\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/prueba%20ccse_3.jpg?h=9c9f45e8\u0026amp;itok=wT2olkRw ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"160","thumbnail__alt":"logo prueba","organismo":"FMSS","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"160","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-pumarin-gijon-sur","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado Pumar\u00edn Gij\u00f3n Sur","direccion_directorio":"C\/ Ram\u00f3n Areces, 7. ","etiquetas":"","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"09:30","fecha_inicio":"2025-02-10\n - 2025-02-18","hora_fin":"13:30","fecha_fin":"2025-02-10\n - 2025-02-18","fechas":"2025-02-10\n | 2025-02-18","id":"31839","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/curso-preparatorio-prueba-conocimientos-constitucionales-y-socioculturales-de-espana-ccse","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Edicion.do?method=listaEdiciones\u0026amp;idActividad=3460830785139843406402\u0026amp;idPrograma=3460430785139267006402\u0026amp;idOferta=3460730785139486306402\u0022\u003EInscripciones\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"\u00bfQuieres convertir tu idea en una realidad empresarial? Te formamos","materia":"Empresarial","distrito":"Este","tipo":"Formaci\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-05\/Formaci%C3%B3n%20emprendedores%20Ideogram%202.jpg?itok=gnI1xetU ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1022","thumbnail__alt":"Formaci\u00f3n emprendedores","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1022","alias_directorio":"\/edificio-impulsa","titulo_directorio":"Edificio IMPULSA","direccion_directorio":"Parque Cient\u00edfico Tecnol\u00f3gico de Gij\u00f3n. C\/ Los Prados, 166  Gij\u00f3n","etiquetas":"Impulsa, Juventud, Empleo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"10:00","fecha_inicio":"2025-02-10\n - 2025-02-14","hora_fin":"13:00","fecha_fin":"2025-02-10\n - 2025-02-14","fechas":"2025-02-10\n | 2025-02-14","id":"32466","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/quieres-convertir-tu-idea-en-una-realidad-empresarial-te-formamos","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Tecnolog\u00edas \u00bfamigas o enemigas? | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"","edad_maxima":"10","edad_minima":"8","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/1.png?h=f02d1516\u0026amp;itok=L4saGnVv ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, Escuela de Comercio, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Taller","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-02-11\n - 2025-02-13","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-02-11\n - 2025-02-13","fechas":"2025-02-11\n | 2025-02-13","id":"30565","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/tecnologias-amigas-o-enemigas-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Taller CTIC \u0026quot;Edici\u00f3n b\u00e1sica de contenidos audiovisuales\u0026quot;","materia":"Empresarial","distrito":"Este","tipo":"Formaci\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/Logo%20CTIC-2.png?h=f30a7ed5\u0026amp;itok=bxrvH38x ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1022","thumbnail__alt":"Logo CTIC","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1022","alias_directorio":"\/edificio-impulsa","titulo_directorio":"Edificio IMPULSA","direccion_directorio":"Parque Cient\u00edfico Tecnol\u00f3gico de Gij\u00f3n. C\/ Los Prados, 166  Gij\u00f3n","etiquetas":"Impulsa","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"10:00","fecha_inicio":"2025-02-12\n - 2025-02-12","hora_fin":"12:30","fecha_fin":"2025-02-12\n - 2025-02-12","fechas":"2025-02-12\n | 2025-02-12","id":"32408","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/taller-ctic-edicion-basica-de-contenidos-audiovisuales","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"MON PUO, violonchelo \/ ANNA HAN, piano","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/filarmonica-puo-han-1-25-540x405.jpg?itok=sLD5NWuu ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"Mon Puo \/ Anna Han","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:00","fecha_inicio":"2025-02-12","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-12","fechas":"2025-02-12","id":"31274","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/mon-puo-violonchelo-anna-han-piano","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/mon-puo-anna-han\/120225\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"OSPA - EL SINFONISMO DE DVOR\u00c1K","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/ospa-13-feb-1-25-540x405.jpg?itok=qxkoO01T ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"EL SINFONISMO DE DVOR\u00c1K","organismo":"Divertia","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"M\u00fasica, Cl\u00e1sica, Teatro Jovellanos","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:00","fecha_inicio":"2025-02-13","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-13","fechas":"2025-02-13","id":"31277","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/ospa-el-sinfonismo-de-dvorak","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"FETEN P\u00fablico general","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Artes esc\u00e9nicas","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-12\/FETEN2025-ImagenWeb-800x600px_0.jpg?itok=-QS7ywMv ","tipo_publico":"General, Familia, Profesionales, Colegios","field_localizacion_en_el_directo":"3224","thumbnail__alt":"ImagenWeb","organismo":"FMCE y UP","programa":"FETEN 2025","esDestacado":"","localizaciones":"3224","alias_directorio":"\/centro-de-cultura-antiguo-instituto","titulo_directorio":"Centro de Cultura Antiguo Instituto","direccion_directorio":"C\/Jovellanos, 21","etiquetas":"Super Evento (Programa), Artes esc\u00e9nicas, Teatro, Danza, FETEN, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Festival, Infantil, Familiar, Cultura y arte, Turismo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-02-15\n - 2025-02-21","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-02-15\n - 2025-02-21","fechas":"2025-02-15\n | 2025-02-21","id":"32113","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/feten-publico-general-0","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Turismo","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Taller para adultos: Cosm\u00e9tica vegana","materia":"Medio ambiental","distrito":"","tipo":"Formaci\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"13","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2022-03\/Cosmetica%20solida.jpg?h=c1906739\u0026amp;itok=rvxQeRYt ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1105","thumbnail__alt":"Cosm\u00e9tica s\u00f3lida","organismo":"Ayuntamiento","programa":"Invierno en el Bot\u00e1nico","esDestacado":"","localizaciones":"1105","alias_directorio":"\/jardin-botanico-atlantico-de-gijon","titulo_directorio":"Jard\u00edn Bot\u00e1nico Atl\u00e1ntico de Gij\u00f3n","direccion_directorio":"Avda. del Jard\u00edn Bot\u00e1nico 2230","etiquetas":"Bot\u00e1nico, Medio Ambiente","field_lo_name":"Gij\u00f3n","field_lo_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?ll=,\u0026amp;z=12\u0026amp;t=m\u0026amp;hl=es-ES\u0026amp;gl=US\u0026amp;mapclient=apiv3","field_lo_address":"lat: 43.544238031426, lon: -5.6922576391958","hora_inicio":"12:00","fecha_inicio":"2025-02-15","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-15","fechas":"2025-02-15","id":"31584","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/taller-para-adultos-cosmetica-vegana","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Bot\u00e1nico","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTCursosEspeciales\/home.do\u0022\u003EInscripciones (a partir del 3 de enero de 2025 a las 10 h.)\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"FETEN 2025","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Artes esc\u00e9nicas","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-12\/FETEN2025-ImagenWeb-800x600px_0.jpg?itok=-QS7ywMv ","tipo_publico":"General, Familia, Profesionales, Colegios","field_localizacion_en_el_directo":"3224","thumbnail__alt":"ImagenWeb","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"3224","alias_directorio":"\/centro-de-cultura-antiguo-instituto","titulo_directorio":"Centro de Cultura Antiguo Instituto","direccion_directorio":"C\/Jovellanos, 21","etiquetas":"Super Evento (Programa), Artes esc\u00e9nicas, Teatro, Danza, FETEN, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Festival, Infantil, Escolares, Familiar, Cultura y arte, Turismo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-02-16\n - 2025-02-21","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-02-16\n - 2025-02-21","fechas":"2025-02-16\n | 2025-02-21","id":"10333","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/feten","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"FETEN Profesional","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Artes esc\u00e9nicas","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-12\/FETEN2025-ImagenWeb-800x600px_0.jpg?itok=-QS7ywMv ","tipo_publico":"General, Familia, Profesionales, Colegios","field_localizacion_en_el_directo":"3224","thumbnail__alt":"ImagenWeb","organismo":"FMCE y UP","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"3224","alias_directorio":"\/centro-de-cultura-antiguo-instituto","titulo_directorio":"Centro de Cultura Antiguo Instituto","direccion_directorio":"C\/Jovellanos, 21","etiquetas":"Super Evento (Programa), Artes esc\u00e9nicas, Teatro, Danza, FETEN, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Festival, Infantil, Escolares, Familiar, Cultura y arte, Turismo, Profesionales","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-02-16\n - 2025-02-21","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-02-16\n - 2025-02-21","fechas":"2025-02-16\n | 2025-02-21","id":"31977","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/feten-profesional-0","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Anuario de Teatro de Asturias (FETEN 2025)","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Artes esc\u00e9nicas","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/_PRA9777_0.jpg?itok=FgCnsGca ","tipo_publico":"Profesionales","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"Anuario de Teatro de Asturias","organismo":"FMCE y UP","programa":"FETEN 2025","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"FETEN, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Escuela de Comercio, Profesionales, Teatro, Cultura y arte, Artes esc\u00e9nicas, 2025, Otros, Presentaci\u00f3n","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"16:15","fecha_inicio":"2025-02-17","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-17","fechas":"2025-02-17","id":"32436","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/anuario-de-teatro-de-asturias-feten-2025","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Camino Escena Norte. Balance de la 6\u00aa edici\u00f3n y avance de la edici\u00f3n 2025 (FETEN 2025)","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Artes esc\u00e9nicas","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/_PRA9666.jpg?itok=QXzl1dU5 ","tipo_publico":"Profesionales","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"Camino Escena Norte","organismo":"FMCE y UP","programa":"FETEN 2025","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"FETEN, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Escuela de Comercio, Profesionales, Teatro, Cultura y arte, Artes esc\u00e9nicas, 2025, Otros, Presentaci\u00f3n","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"16:00","fecha_inicio":"2025-02-17","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-17","fechas":"2025-02-17","id":"32427","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/camino-escena-norte-balance-de-la-6a-edicion-y-avance-de-la-edicion-2024-feten-2025","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"IX International Meeting - FETEN 2025","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Artes esc\u00e9nicas","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/FETEN2025-ImagenWeb-800x600px.png?itok=V7U62yx8 ","tipo_publico":"Profesionales","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"Imagen FETEN 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"FETEN 2025","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"FETEN, 2023, Encuentro, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Escuela de Comercio, Profesionales, Cultura y arte, Teatro, Artes esc\u00e9nicas","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"10:00","fecha_inicio":"2025-02-18","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-18","fechas":"2025-02-18","id":"32409","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/ix-international-meeting-feten-2025-0","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"IX Encuentro Internacional - FETEN 2025","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Artes esc\u00e9nicas","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-12\/FETEN2025-BannerWeb540x405px-EncuentroInt.png?itok=eQqL6MFS ","tipo_publico":"Profesionales","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"Bot\u00f3n Encuentro Internacional","organismo":"FMCE y UP","programa":"FETEN 2025","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"FETEN, 2023, Encuentro, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Escuela de Comercio, Profesionales, Cultura y arte, Teatro, Artes esc\u00e9nicas","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"10:00","fecha_inicio":"2025-02-18","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-18","fechas":"2025-02-18","id":"32063","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/ix-encuentro-internacional-feten-2025","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Proyectos TE VEO en 2025 (FETEN 2025)","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Artes esc\u00e9nicas","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/_DSC0002_0.jpg?itok=vPYWSWwa ","tipo_publico":"Profesionales","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"Te Veo","organismo":"FMCE y UP","programa":"FETEN 2025","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"FETEN, 2024, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Profesionales, Teatro, Cultura y arte, Artes esc\u00e9nicas, Escuela de Comercio, Otros, Presentaci\u00f3n","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"16:00","fecha_inicio":"2025-02-18","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-18","fechas":"2025-02-18","id":"32454","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/actividades-te-veo-en-2025-feten-2025","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Escuela de Verano de UNIMA. Mondo\u00f1edo 2025 (FETEN 2025)","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Artes esc\u00e9nicas","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/_DSC0052_0.jpg?itok=B-GT3pSF ","tipo_publico":"Profesionales","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"UNIMA","organismo":"FMCE y UP","programa":"FETEN 2025","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"FETEN, 2024, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Profesionales, Teatro, Cultura y arte, Artes esc\u00e9nicas, Escuela de Comercio, Otros, Presentaci\u00f3n","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"16:15","fecha_inicio":"2025-02-18","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-18","fechas":"2025-02-18","id":"32464","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/escuela-de-verano-de-unima-mondonedo-2025-feten-2025","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Taller COFAE: \u0026quot;C\u00e1psulas de buenas pr\u00e1cticas en la distribuci\u00f3n de artes esc\u00e9nicas\u0026quot; (FETEN 2025)","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Artes esc\u00e9nicas","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/_PRA0553_1.jpg?itok=8k3Yc9Xb ","tipo_publico":"Profesionales","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"Taller COFAE","organismo":"FMCE y UP","programa":"FETEN 2025","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"FETEN, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Profesionales, Teatro, Cultura y arte, Artes esc\u00e9nicas, 2025, Artes esc\u00e9nicas, Taller, Otros","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"17:00","fecha_inicio":"2025-02-18\n - 2025-02-18","hora_fin":"19:00","fecha_fin":"2025-02-18\n - 2025-02-18","fechas":"2025-02-18\n | 2025-02-18","id":"32536","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/taller-cofae-capsulas-de-buenas-practicas-en-la-distribucion-de-artes-escenicas-feten-2025","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Encuentro con la Creaci\u00f3n Andaluza (FETEN 2025)","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Artes esc\u00e9nicas","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/AAIICC-vertical_1tinta_0.jpg?itok=q7DqWFx5 ","tipo_publico":"Profesionales","field_localizacion_en_el_directo":"4403","thumbnail__alt":"Junta de Andaluc\u00eda","organismo":"FMCE y UP","programa":"FETEN 2025","esDestacado":"","localizaciones":"4403","alias_directorio":"\/cafe-dindurra-restaurante","titulo_directorio":"Caf\u00e9 Dindurra Restaurante","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"FETEN, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Profesionales, Teatro, Cultura y arte, Artes esc\u00e9nicas, 2025, Encuentro, Otros","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-02-18","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-18","fechas":"2025-02-18","id":"32449","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/encuentro-con-la-creacion-andaluza-feten-2025","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Presentaci\u00f3n \u0026quot;Buscador ADGAE: de profesional a profesional\u0026quot; (FETEN 2025)","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Artes esc\u00e9nicas","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/ADGAE.jpg?itok=WApdjspe ","tipo_publico":"Profesionales","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"ADGAE","organismo":"FMCE y UP","programa":"FETEN 2025","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"FETEN, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Profesionales, Teatro, Cultura y arte, Artes esc\u00e9nicas, Escuela de Comercio, Otros, Presentaci\u00f3n, 2025","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"14:00","fecha_inicio":"2025-02-19","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-19","fechas":"2025-02-19","id":"32524","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/presentacion-buscador-adgae-de-profesional-profesional-feten-2025","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Presentaci\u00f3n del Institut Valenci\u00e0 de Cultura (IVC) de Arts Esc\u00e8niques (FETEN 2025)","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Artes esc\u00e9nicas","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/Convivencia%20ACI%20ARA-IVC%20negre.png?itok=9JKcikvx ","tipo_publico":"Profesionales","field_localizacion_en_el_directo":"3417","thumbnail__alt":"IVC","organismo":"FMCE y UP","programa":"FETEN 2025","esDestacado":"","localizaciones":"3417","alias_directorio":"\/hotel-begona","titulo_directorio":"Hotel Bego\u00f1a","direccion_directorio":"Avenida de la Costa, 44. ","etiquetas":"FETEN, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Profesionales, Teatro, Cultura y arte, Artes esc\u00e9nicas, Escuela de Comercio, Otros, Presentaci\u00f3n, 2025","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"14:00","fecha_inicio":"2025-02-19","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-19","fechas":"2025-02-19","id":"32521","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/presentacion-del-institut-valencia-de-cultura-ivc-de-arts-esceniques-feten-2025","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Presentaci\u00f3n CIRCORED \u0026quot;Trabajando para el presente y futuro del circo\u0026quot; (FETEN 2025)","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Artes esc\u00e9nicas","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/CircoRed2018_Jueves_Eia_MaiIbarguen2_0.jpg?itok=2MZraE4B ","tipo_publico":"Profesionales","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"CIRCORED","organismo":"FMCE y UP","programa":"FETEN 2025","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"FETEN, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Profesionales, Teatro, Cultura y arte, Artes esc\u00e9nicas, Escuela de Comercio, Otros, Presentaci\u00f3n, 2025","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"16:00","fecha_inicio":"2025-02-19","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-19","fechas":"2025-02-19","id":"32485","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/presentacion-circored-trabajando-para-el-presente-y-futuro-del-circo","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Presentaci\u00f3n MERCARTES 2025 (FETEN 2025)","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Artes esc\u00e9nicas","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/key%20visual%20A4%20horizontal%20MERCARTES%202025%20patrocinadores%20%282%29_0.jpg?itok=Yx8f173Q ","tipo_publico":"Profesionales","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"MERCARTES","organismo":"FMCE y UP","programa":"FETEN 2025","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"FETEN, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Profesionales, Teatro, Cultura y arte, Artes esc\u00e9nicas, Escuela de Comercio, Otros, Presentaci\u00f3n, 2025","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"16:15","fecha_inicio":"2025-02-19","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-19","fechas":"2025-02-19","id":"32492","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/presentacion-mercartes-2025","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"III JORNADAS POR LA JUSTICIA SOCIAL: \u0026quot;Un mundo donde quepan muchos mundos\u0026quot;.","materia":"Social","distrito":"Sur","tipo":"Conferencias","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/Jornadas%20Justicia%20social%20ALAMBIQUE.jpg?itok=L8xtV3EO ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"160","thumbnail__alt":"jornadas justicia social ALAMBIQUE","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"160","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-pumarin-gijon-sur","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado Pumar\u00edn Gij\u00f3n Sur","direccion_directorio":"C\/ Ram\u00f3n Areces, 7. ","etiquetas":"","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-02-20\n - 2025-02-22","hora_fin":"00:00","fecha_fin":"2025-02-20\n - 2025-02-22","fechas":"2025-02-20\n | 2025-02-22","id":"32548","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/iii-jornadas-por-la-justicia-social-un-mundo-donde-quepan-muchos-mundos","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Entrega de Premios ASSITEJ 2024 (Asociaci\u00f3n Internacional de Teatro para Ni\u00f1os y J\u00f3venes) (FETEN 2025)","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"Artes esc\u00e9nicas","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/_PRA7048-2.jpg?itok=Oci1597w ","tipo_publico":"Profesionales","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"Premios ASSITEJ","organismo":"Ayuntamiento","programa":"FETEN 2025","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"FETEN, Escuela de Comercio, Profesionales, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Artes esc\u00e9nicas, Teatro, Cultura y arte, 2025, Cultura y arte, Premios, Otros","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"16:15","fecha_inicio":"2025-02-20","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-20","fechas":"2025-02-20","id":"32534","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/entrega-de-premios-assitej-2024-asociacion-internacional-de-teatro-para-ninos-y-jovenes","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Educaci\u00f3n y Universidad Popular","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"CARNAVAL POP. Banda Sinf\u00f3nica de Gij\u00f3n y Bandina de Escuela de Educandos.","materia":"Cultural","distrito":"Sur","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/BANDA%20SINFONICA%20DE%20GIJON.jpg?itok=hxSDZYBy ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"160","thumbnail__alt":"banda sinf\u00f3nica de Gij\u00f3n ANTROXU","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"160","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-pumarin-gijon-sur","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado Pumar\u00edn Gij\u00f3n Sur","direccion_directorio":"C\/ Ram\u00f3n Areces, 7. ","etiquetas":"","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"19:30","fecha_inicio":"2025-02-21","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-21","fechas":"2025-02-21","id":"32572","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/carnaval-pop-banda-sinfonica-de-gijon-y-bandina-de-escuela-de-educandos","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Taller para adultos: Poda de frutales","materia":"Medio ambiental","distrito":"","tipo":"Formaci\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"13","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/angiosperma_Manzano_%28Malus_domestica%29.jpg?h=0e000c0b\u0026amp;itok=O-qEEegR ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1105","thumbnail__alt":"Manzano","organismo":"Ayuntamiento","programa":"Invierno en el Bot\u00e1nico","esDestacado":"","localizaciones":"1105","alias_directorio":"\/jardin-botanico-atlantico-de-gijon","titulo_directorio":"Jard\u00edn Bot\u00e1nico Atl\u00e1ntico de Gij\u00f3n","direccion_directorio":"Avda. del Jard\u00edn Bot\u00e1nico 2230","etiquetas":"Bot\u00e1nico, Medio Ambiente","field_lo_name":"Gij\u00f3n","field_lo_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?ll=,\u0026amp;z=12\u0026amp;t=m\u0026amp;hl=es-ES\u0026amp;gl=US\u0026amp;mapclient=apiv3","field_lo_address":"lat: 43.544238031426, lon: -5.6922576391958","hora_inicio":"12:00","fecha_inicio":"2025-02-22","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-22","fechas":"2025-02-22","id":"31585","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/taller-para-adultos-poda-de-frutales","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Bot\u00e1nico","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTCursosEspeciales\/home.do\u0022\u003EInscripciones (a partir del 3 de enero de 2025 a las 10 h.)\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"TODOS P\u00c1JAROS","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Teatro","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/todos-pajaros-1-25-540x405.jpg?itok=oUCdaHVf ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"Todos los p\u00e1jaros","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, Teatro, Abono General, Desc\u00fabrelo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-02-22","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-22","fechas":"2025-02-22","id":"31278","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/todos-pajaros","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/todos-p\u00e1jaros\/220225\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Taller familiar: Del jard\u00edn al botiqu\u00edn","materia":"Medio ambiental","distrito":"","tipo":"Formaci\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"4","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2022-08\/Botiqu%C3%ADn%20jard%C3%ADn.jpg?h=881576e5\u0026amp;itok=roJzOEkn ","tipo_publico":"Familia","field_localizacion_en_el_directo":"1105","thumbnail__alt":"botiqu\u00edn jard\u00edn","organismo":"Ayuntamiento","programa":"Invierno en el Bot\u00e1nico","esDestacado":"","localizaciones":"1105","alias_directorio":"\/jardin-botanico-atlantico-de-gijon","titulo_directorio":"Jard\u00edn Bot\u00e1nico Atl\u00e1ntico de Gij\u00f3n","direccion_directorio":"Avda. del Jard\u00edn Bot\u00e1nico 2230","etiquetas":"Bot\u00e1nico, Medio Ambiente","field_lo_name":"Gij\u00f3n","field_lo_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?ll=,\u0026amp;z=12\u0026amp;t=m\u0026amp;hl=es-ES\u0026amp;gl=US\u0026amp;mapclient=apiv3","field_lo_address":"lat: 43.544238031426, lon: -5.6922576391958","hora_inicio":"12:00","fecha_inicio":"2025-02-23\n - 2025-02-23","hora_fin":"14:00","fecha_fin":"2025-02-23\n - 2025-02-23","fechas":"2025-02-23\n | 2025-02-23","id":"21658","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/taller-familiar-del-jardin-al-botiquin-0","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Bot\u00e1nico","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTCursosEspeciales\/Oferta.do\u0022\u003EInscripciones (a partir del 3 de enero de 2025 a las 10 h.)\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Creative Day 2025","materia":"Cultural","distrito":"Este","tipo":"Exposici\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/Laboral-Impulsa-peq-2.jpg?itok=RnUKAHiI ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1110","thumbnail__alt":"Logo LABoral Impulsa","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1110","alias_directorio":"\/laboral-centro-de-arte-y-creacion-industrial","titulo_directorio":"LABoral Centro de Arte y Creaci\u00f3n Industrial","direccion_directorio":"C\/Los Prados, 121","etiquetas":"Impulsa","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"10:30","fecha_inicio":"2025-02-26\n - 2025-02-26","hora_fin":"13:30","fecha_fin":"2025-02-26\n - 2025-02-26","fechas":"2025-02-26\n | 2025-02-26","id":"32371","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/creative-day-2025","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"TEATRO ELECTRA Y ASAMBLEA DE COOPERACI\u00d3N POR LA PAZ presentan \u0026quot;AMI\u0026quot;.","materia":"Cultural","distrito":"Sur","tipo":"Artes esc\u00e9nicas","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2025-01\/TEATRO%20ELECTRA%20AMI.png?itok=tm61Rcr_ ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"160","thumbnail__alt":"AMI TEATRO ELECTRA","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"160","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-pumarin-gijon-sur","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado Pumar\u00edn Gij\u00f3n Sur","direccion_directorio":"C\/ Ram\u00f3n Areces, 7. ","etiquetas":"","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"12:00","fecha_inicio":"2025-02-26","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-26","fechas":"2025-02-26","id":"32573","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/teatro-electra-y-asamblea-de-cooperacion-por-la-paz-presntan-ami","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"De charla con el Bot\u00e1nico: LUR Garden, culminaci\u00f3n de una trayectoria profesional del paisajista \u00cd\u00f1igo Segurola","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Conferencias","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-12\/CHARLAS_2025_Web540x405_gen_0.jpg?itok=mdnpMlWw ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"de charla 25","organismo":"Ayuntamiento","programa":"Invierno en el Bot\u00e1nico","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"Bot\u00e1nico, Escuela de Comercio","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"19:00","fecha_inicio":"2025-02-26","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-26","fechas":"2025-02-26","id":"31862","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/de-charla-con-el-botanico-lur-garden-culminacion-de-una-trayectoria-profesional-del-paisajista-0","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Bot\u00e1nico","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"ENSEMBLE DIDEROT","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/filarmonica-ensemble-diderot-1-25-540x405.jpg?itok=fkkFw2AD ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"ENSEMBLE DIDEROT","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:00","fecha_inicio":"2025-02-26","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-26","fechas":"2025-02-26","id":"31279","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/ensemble-diderot","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/ensemble-diderot\/260225\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Proyecto \u0026quot;Gij\u00f3n: redes empresariales\u0026quot; - 3\u00aa Sesi\u00f3n","materia":"Empresarial","distrito":"Este","tipo":"Formaci\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2023-01\/Logo%20Club%20Calidad_1.jpg?itok=kQrQPxGW ","tipo_publico":"Profesionales","field_localizacion_en_el_directo":"1022","thumbnail__alt":"Logo Calidad","organismo":"Promoci\u00f3n Empresarial y Tur\u00edstica","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1022","alias_directorio":"\/edificio-impulsa","titulo_directorio":"Edificio IMPULSA","direccion_directorio":"Parque Cient\u00edfico Tecnol\u00f3gico de Gij\u00f3n. C\/ Los Prados, 166  Gij\u00f3n","etiquetas":"Impulsa","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"09:30","fecha_inicio":"2025-02-27\n - 2025-02-27","hora_fin":"11:00","fecha_fin":"2025-02-27\n - 2025-02-27","fechas":"2025-02-27\n | 2025-02-27","id":"32208","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/proyecto-gijon-redes-empresariales-3a-sesion","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"OSPA - UNA VIDA DE H\u00c9ROE","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/ospa-27-feb-1-25-540x405.jpg?itok=dMqpzc5k ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"OSPA - UNA VIDA DE H\u00c9ROE","organismo":"Divertia","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"M\u00fasica, Cl\u00e1sica, Teatro Jovellanos","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:00","fecha_inicio":"2025-02-27","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-02-27","fechas":"2025-02-27","id":"31298","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/ospa-una-vida-de-heroe","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Campus multidisciplinar de dos d\u00edas| Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"Llano","tipo":"","edad_maxima":"12","edad_minima":"4","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/2.png?h=98d62943\u0026amp;itok=NSX504Qc ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"159","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"159","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-el-llano","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado El Llano","direccion_directorio":"Calle R\u00edo de Oro, 37","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, CMI El LLano, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Campamentos y colonias","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-02-28\n - 2025-03-03","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-02-28\n - 2025-03-03","fechas":"2025-02-28\n | 2025-03-03","id":"30563","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/campus-multidisciplinar-de-dos-dias-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Cultura, Juventud y Museos","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Taller para adultos: Impresi\u00f3n bot\u00e1nica","materia":"Medio ambiental","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"13","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2021-12\/Impresion%20botanica%20ADULTS.jpg?itok=9KAaJj4l ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1105","thumbnail__alt":"impresion botanica JBA","organismo":"Ayuntamiento","programa":"Invierno en el Bot\u00e1nico","esDestacado":"","localizaciones":"1105","alias_directorio":"\/jardin-botanico-atlantico-de-gijon","titulo_directorio":"Jard\u00edn Bot\u00e1nico Atl\u00e1ntico de Gij\u00f3n","direccion_directorio":"Avda. del Jard\u00edn Bot\u00e1nico 2230","etiquetas":"Bot\u00e1nico","field_lo_name":"Gij\u00f3n","field_lo_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?ll=,\u0026amp;z=12\u0026amp;t=m\u0026amp;hl=es-ES\u0026amp;gl=US\u0026amp;mapclient=apiv3","field_lo_address":"lat: 43.544238031426, lon: -5.6922576391958","hora_inicio":"11:00","fecha_inicio":"2025-03-01","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-03-01","fechas":"2025-03-01","id":"31586","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/taller-para-adultos-impresion-botanica-5","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Bot\u00e1nico","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTCursosEspeciales\/home.do;jsessionid=XdLJIa6PwUkDSRzOLRRhJjeaNznU7qTVyVdWlF_B.workerd\u0022\u003EInscripciones (a partir del 3 de enero de 2025 a las 10 h.)\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Estrellas sonoras | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"Sur","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/7.png?h=f02d1516\u0026amp;itok=ty6lZ435 ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"160","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"160","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-pumarin-gijon-sur","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado Pumar\u00edn Gij\u00f3n Sur","direccion_directorio":"C\/ Ram\u00f3n Areces, 7. ","etiquetas":"esparciendocultura, Espect\u00e1culo, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, CMI Pumar\u00edn Gij\u00f3n Sur","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"12:30","fecha_inicio":"2025-03-01","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-03-01","fechas":"2025-03-01","id":"30575","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/estrellas-sonoras-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Taller familiar: Impresi\u00f3n bot\u00e1nica","materia":"Medio ambiental","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"6","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2021-12\/Impresion%20botanica%20FAM.jpg?itok=o60MH6DX ","tipo_publico":"Familia","field_localizacion_en_el_directo":"1105","thumbnail__alt":"impresion botanica JBA","organismo":"Ayuntamiento","programa":"Invierno en el Bot\u00e1nico","esDestacado":"","localizaciones":"1105","alias_directorio":"\/jardin-botanico-atlantico-de-gijon","titulo_directorio":"Jard\u00edn Bot\u00e1nico Atl\u00e1ntico de Gij\u00f3n","direccion_directorio":"Avda. del Jard\u00edn Bot\u00e1nico 2230","etiquetas":"Bot\u00e1nico","field_lo_name":"Gij\u00f3n","field_lo_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?ll=,\u0026amp;z=12\u0026amp;t=m\u0026amp;hl=es-ES\u0026amp;gl=US\u0026amp;mapclient=apiv3","field_lo_address":"lat: 43.544238031426, lon: -5.6922576391958","hora_inicio":"11:00","fecha_inicio":"2025-03-02\n - 2025-03-02","hora_fin":"14:00","fecha_fin":"2025-03-02\n - 2025-03-02","fechas":"2025-03-02\n | 2025-03-02","id":"31649","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/taller-familiar-impresion-botanica-5","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Bot\u00e1nico","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTCursosEspeciales\/Oferta.do\u0022\u003EInscripciones (a partir del 3 de enero de 2025 a las 10 h.)\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"AMANDA MUR","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-12\/encajados-amanda-mur-1-25-540x405.jpg?itok=jO0miozs ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"Amanda Mur","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:00","fecha_inicio":"2025-03-06","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-03-06","fechas":"2025-03-06","id":"31616","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/amanda-mur","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/amanda-mur\/060325\u0022\u003EVenta online \u003C\/a\u003E"},{"titulo":"HERMANAS","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Teatro","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/hermanas-1-25-540x405.jpg?itok=RfayF6OC ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"Hermanas","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, Teatro, Abono Especial, Desc\u00fabrelo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-03-07","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-03-07","fechas":"2025-03-07","id":"31300","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/hermanas","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/hermanas\/070325\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Arte y discapacidad: Hilos, ra\u00edces y emociones","materia":"Medio ambiental","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"18","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/hilos%2C%20raizes%20y%20emociones%208%20de%20marzo.jpg?h=5e35c28c\u0026amp;itok=w90Orkw5 ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1105","thumbnail__alt":"Hilos, raices, y emociones","organismo":"Ayuntamiento","programa":"Invierno en el Bot\u00e1nico","esDestacado":"","localizaciones":"1105","alias_directorio":"\/jardin-botanico-atlantico-de-gijon","titulo_directorio":"Jard\u00edn Bot\u00e1nico Atl\u00e1ntico de Gij\u00f3n","direccion_directorio":"Avda. del Jard\u00edn Bot\u00e1nico 2230","etiquetas":"Bot\u00e1nico, Festejos, Medioambiente y sostenibilidad","field_lo_name":"Gij\u00f3n","field_lo_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?ll=,\u0026amp;z=12\u0026amp;t=m\u0026amp;hl=es-ES\u0026amp;gl=US\u0026amp;mapclient=apiv3","field_lo_address":"lat: 43.544238031426, lon: -5.6922576391958","hora_inicio":"11:00","fecha_inicio":"2025-03-08\n - 2025-03-08","hora_fin":"14:00","fecha_fin":"2025-03-08\n - 2025-03-08","fechas":"2025-03-08\n | 2025-03-08","id":"31579","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/arte-y-discapacidad-hilos-raices-y-emociones","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Bot\u00e1nico","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTCursosEspeciales\/Oferta.do\u0022\u003EInscripciones (a partir del 3 de enero de 2025 a las 10 h.)\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Expedici\u00f3n Las Nadies | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"Oeste","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/7.png?h=f02d1516\u0026amp;itok=ty6lZ435 ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"156","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"156","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-ateneo-de-la-calzada","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado Ateneo de La Calzada","direccion_directorio":"C\/Ateneo Obrero de La Calzada, 1","etiquetas":"esparciendocultura, Espect\u00e1culo, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, CMI Ateneo de la Calzada","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"12:30","fecha_inicio":"2025-03-08","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-03-08","fechas":"2025-03-08","id":"30576","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/expedicion-las-nadies-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"RULO Y LA CONTRABANDA","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/rulo--1-25-540x405.jpg?itok=V7ij9mzv ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"Rulo y la Contrabanda","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-03-08","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-03-08","fechas":"2025-03-08","id":"31302","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/rulo-y-la-contrabanda","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/rulo-y-la-contrabanda\/080325\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Las aves del Bot\u00e1nico","materia":"Medio ambiental","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2020-07\/aves%20botanico.jpg?h=d697b054\u0026amp;itok=Lw7WBPwH ","tipo_publico":"General, Familia","field_localizacion_en_el_directo":"1105","thumbnail__alt":"Ave bot\u00e1nico","organismo":"Ayuntamiento","programa":"Invierno en el Bot\u00e1nico","esDestacado":"","localizaciones":"1105","alias_directorio":"\/jardin-botanico-atlantico-de-gijon","titulo_directorio":"Jard\u00edn Bot\u00e1nico Atl\u00e1ntico de Gij\u00f3n","direccion_directorio":"Avda. del Jard\u00edn Bot\u00e1nico 2230","etiquetas":"Bot\u00e1nico, Turismo","field_lo_name":"Gij\u00f3n","field_lo_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?ll=,\u0026amp;z=12\u0026amp;t=m\u0026amp;hl=es-ES\u0026amp;gl=US\u0026amp;mapclient=apiv3","field_lo_address":"lat: 43.544238031426, lon: -5.6922576391958","hora_inicio":"10:30","fecha_inicio":"2025-03-09","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-03-09","fechas":"2025-03-09","id":"31580","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/las-aves-del-botanico-4","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Bot\u00e1nico","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"EL CASTILLO DE LINDABRIDIS","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Teatro","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/castillo-lindabridis-1-25-540x405.jpg?itok=RP9UAj0L ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"EL CASTILLO DE LINDABRIDIS","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, Teatro, Abono General, Desc\u00fabrelo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"19:30","fecha_inicio":"2025-03-09","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-03-09","fechas":"2025-03-09","id":"31304","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/el-castillo-de-lindabridis","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/el-castillo-de-lindabridis\/090325\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Tecnolog\u00edas: diversi\u00f3n consciente y responsable | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"","edad_maxima":"13","edad_minima":"11","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/1.png?h=f02d1516\u0026amp;itok=L4saGnVv ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"3091","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"3091","alias_directorio":"\/escuela-de-comercio","titulo_directorio":"Escuela de Comercio","direccion_directorio":"C\/Francisco Tomas y Valiente, 1","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, Escuela de Comercio, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Taller","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-03-11\n - 2025-03-13","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-03-11\n - 2025-03-13","fechas":"2025-03-11\n | 2025-03-13","id":"30566","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/tecnologias-diversion-consciente-y-responsable-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"EL FANTASMA DE CANTERVILLE","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Teatro","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/fantasma-canterville-1-25-540x405.jpg?itok=jmptM8lS ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"El fantasma de Canterville","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, Teatro, Abono Especial, Desc\u00fabrelo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-03-12","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-03-12","fechas":"2025-03-12","id":"31307","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/el-fantasma-de-canterville","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/el-fantasma-de-canterville\/120325\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Cocina para ni\u00f1os y ni\u00f1as | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"12","edad_minima":"9","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/3.png?h=98d62943\u0026amp;itok=T9T3QGC- ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"156","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"159||156","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-ateneo-de-la-calzada","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado Ateneo de La Calzada","direccion_directorio":"C\/Ateneo Obrero de La Calzada, 1","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, CMI El LLano, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, CMI Ateneo de la Calzada, Taller","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-03-14\n - 2025-03-28","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-03-14\n - 2025-03-28","fechas":"2025-03-14\n | 2025-03-28","id":"30556","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/cocina-para-ninos-y-ninas-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Cocina para ni\u00f1os y ni\u00f1as | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"12","edad_minima":"9","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/3.png?h=98d62943\u0026amp;itok=T9T3QGC- ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"159","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"159||156","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-el-llano","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado El Llano","direccion_directorio":"Calle R\u00edo de Oro, 37","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, CMI El LLano, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, CMI Ateneo de la Calzada, Taller","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-03-14\n - 2025-03-28","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-03-14\n - 2025-03-28","fechas":"2025-03-14\n | 2025-03-28","id":"30556","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/cocina-para-ninos-y-ninas-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"NOCTURNA, ARQUITECTURA DEL INSOMNIO","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Teatro","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/nocturna-1-25-540x405.jpg?itok=GNMVqcrW ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"Nocturna","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, Abono danza, Desc\u00fabrelo, Danza","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-03-14","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-03-14","fechas":"2025-03-14","id":"31308","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/nocturna-arquitectura-del-insomnio","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/nocturna-,-arquitectura-del-insomnio\/140325\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Cocina para ni\u00f1os y ni\u00f1as | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"12","edad_minima":"9","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/3.png?h=98d62943\u0026amp;itok=T9T3QGC- ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"156","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"159||156","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-ateneo-de-la-calzada","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado Ateneo de La Calzada","direccion_directorio":"C\/Ateneo Obrero de La Calzada, 1","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, CMI El LLano, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, CMI Ateneo de la Calzada, Taller","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-03-15\n - 2025-03-29","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-03-15\n - 2025-03-29","fechas":"2025-03-15\n | 2025-03-29","id":"30556","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/cocina-para-ninos-y-ninas-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Cocina para ni\u00f1os y ni\u00f1as | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"12","edad_minima":"9","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/3.png?h=98d62943\u0026amp;itok=T9T3QGC- ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"159","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"159||156","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-el-llano","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado El Llano","direccion_directorio":"Calle R\u00edo de Oro, 37","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, CMI El LLano, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, CMI Ateneo de la Calzada, Taller","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-03-15\n - 2025-03-29","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-03-15\n - 2025-03-29","fechas":"2025-03-15\n | 2025-03-29","id":"30556","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/cocina-para-ninos-y-ninas-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Taller de cocina para adultos: Es tiempo de...brotes y germinados","materia":"Medio ambiental","distrito":"","tipo":"Formaci\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"13","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-03\/kokomo%20cocina.jpg?itok=ByTdsqP8 ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1105","thumbnail__alt":"kokomo JBA","organismo":"Ayuntamiento","programa":"Invierno en el Bot\u00e1nico","esDestacado":"","localizaciones":"1105","alias_directorio":"\/jardin-botanico-atlantico-de-gijon","titulo_directorio":"Jard\u00edn Bot\u00e1nico Atl\u00e1ntico de Gij\u00f3n","direccion_directorio":"Avda. del Jard\u00edn Bot\u00e1nico 2230","etiquetas":"Bot\u00e1nico","field_lo_name":"Gij\u00f3n","field_lo_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?ll=,\u0026amp;z=12\u0026amp;t=m\u0026amp;hl=es-ES\u0026amp;gl=US\u0026amp;mapclient=apiv3","field_lo_address":"lat: 43.544238031426, lon: -5.6922576391958","hora_inicio":"11:00","fecha_inicio":"2025-03-15\n - 2025-03-15","hora_fin":"14:00","fecha_fin":"2025-03-15\n - 2025-03-15","fechas":"2025-03-15\n | 2025-03-15","id":"31841","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/taller-de-cocina-para-adultos-es-tiempo-debrotes-y-germinados","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Bot\u00e1nico","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTCursosEspeciales\/home.do\u0022\u003EInscripciones (a partir del 3 de enero de 2025 a las 10 h.)\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"CARMEN NADA DE NADIE","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Teatro","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/carmen-nada-1-25-540x405.jpg?itok=iZtRBWGd ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"Carmen nada de nadie","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, Teatro, Abono General, Desc\u00fabrelo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-03-15","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-03-15","fechas":"2025-03-15","id":"31332","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/carmen-nada-de-nadie","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/carmen-nada-de-nadie\/150325\u0022\u003EVenta online \u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Taller familiar: Cocinando con la huerta de temporada","materia":"Medio ambiental","distrito":"","tipo":"Formaci\u00f3n","edad_maxima":"","edad_minima":"6","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2023-08\/huerta%20asturiana.jpg?h=7567db71\u0026amp;itok=fTDh2q8u ","tipo_publico":"Familia","field_localizacion_en_el_directo":"1105","thumbnail__alt":"productos de la huerta","organismo":"Ayuntamiento","programa":"Invierno en el Bot\u00e1nico","esDestacado":"","localizaciones":"1105","alias_directorio":"\/jardin-botanico-atlantico-de-gijon","titulo_directorio":"Jard\u00edn Bot\u00e1nico Atl\u00e1ntico de Gij\u00f3n","direccion_directorio":"Avda. del Jard\u00edn Bot\u00e1nico 2230","etiquetas":"Bot\u00e1nico","field_lo_name":"Gij\u00f3n","field_lo_url":"https:\/\/www.google.com\/maps?ll=,\u0026amp;z=12\u0026amp;t=m\u0026amp;hl=es-ES\u0026amp;gl=US\u0026amp;mapclient=apiv3","field_lo_address":"lat: 43.544238031426, lon: -5.6922576391958","hora_inicio":"11:30","fecha_inicio":"2025-03-16\n - 2025-03-16","hora_fin":"14:00","fecha_fin":"2025-03-16\n - 2025-03-16","fechas":"2025-03-16\n | 2025-03-16","id":"31651","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/taller-familiar-cocinando-con-la-huerta-de-temporada","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Bot\u00e1nico","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTCursosEspeciales\/Oferta.do\u0022\u003E Inscripciones (a partir del 3 de enero de 2025 a las 10 h.)\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"EL PATITO FEO","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Artes esc\u00e9nicas","edad_maxima":"","edad_minima":"6","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/el-patitofeo-1-25-540x405.jpg?itok=mqSKz60t ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"El patito feo","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, Teatro, M\u00fasica, Musical, Infantil, Desc\u00fabrelo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"18:30","fecha_inicio":"2025-03-16","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-03-16","fechas":"2025-03-16","id":"31348","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/el-patito-feo","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/el-patito-feo\/160325\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"JOS\u00c9 MANUEL MONTERO, tenor","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/filarmonica-jose-manuel-montero-1-25-540x405.jpg?itok=XioUUbrJ ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"Jos\u00e9 Manuel Montero","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:00","fecha_inicio":"2025-03-19","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-03-19","fechas":"2025-03-19","id":"31349","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/jose-manuel-montero-tenor","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/jos\u00e9-manuel-montero\/190325\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"OSPA - M\u00daSICA PARA LA PRIMAVERA","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/ospa-20-marzo-1-25-540x405.jpg?itok=GhTazrPr ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"M\u00daSICA PARA LA PRIMAVERA","organismo":"Divertia","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"M\u00fasica, Cl\u00e1sica, Teatro Jovellanos","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:00","fecha_inicio":"2025-03-20","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-03-20","fechas":"2025-03-20","id":"31366","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/ospa-musica-para-la-primavera","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"SOLE\u00c1 MORENTE","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/solea-morente-1-25-540x405.jpg?itok=Oiqlvtyq ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"SOLE\u00c1 MORENTE","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-03-21","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-03-21","fechas":"2025-03-21","id":"31367","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/solea-morente","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/solea-morente\/210325\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"LAS BINGUERAS DE EUR\u00cdPIDES","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Teatro","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/las-bingueras-1-25-540x405.jpg?itok=nCu_GI_S ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"LAS BINGUERAS DE EUR\u00cdPIDES","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, Teatro, Abono General, Desc\u00fabrelo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-03-22","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-03-22","fechas":"2025-03-22","id":"31368","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/las-bingueras-de-euripides","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/las-bingueras-de-eur\u00edpides\/220325\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"GODSPELL, EL MUSICAL (una nueva pasi\u00f3n)","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/godspell-1-25-540x405.jpg?itok=kzcTGKVi ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"GODSPELL","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica, Musical","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-03-27","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-03-27","fechas":"2025-03-27","id":"31371","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/godspell-el-musical-una-nueva-pasion","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/godspell,-el-musical-(una-nueva-pasi\u00f3n)\/270325\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"GODSPELL, EL MUSICAL (una nueva pasi\u00f3n)","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/godspell-1-25-540x405.jpg?itok=kzcTGKVi ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"GODSPELL","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica, Musical","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"17:00","fecha_inicio":"2025-03-28","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-03-28","fechas":"2025-03-28","id":"31371","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/godspell-el-musical-una-nueva-pasion","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/godspell,-el-musical-(una-nueva-pasi\u00f3n)\/270325\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"GODSPELL, EL MUSICAL (una nueva pasi\u00f3n)","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/godspell-1-25-540x405.jpg?itok=kzcTGKVi ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"GODSPELL","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica, Musical","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-03-28","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-03-28","fechas":"2025-03-28","id":"31371","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/godspell-el-musical-una-nueva-pasion","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/godspell,-el-musical-(una-nueva-pasi\u00f3n)\/270325\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"GODSPELL, EL MUSICAL (una nueva pasi\u00f3n)","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/godspell-1-25-540x405.jpg?itok=kzcTGKVi ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"GODSPELL","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica, Musical","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"17:00","fecha_inicio":"2025-03-29","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-03-29","fechas":"2025-03-29","id":"31371","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/godspell-el-musical-una-nueva-pasion","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/godspell,-el-musical-(una-nueva-pasi\u00f3n)\/270325\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"GODSPELL, EL MUSICAL (una nueva pasi\u00f3n)","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/godspell-1-25-540x405.jpg?itok=kzcTGKVi ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"GODSPELL","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica, Musical","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-03-29","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-03-29","fechas":"2025-03-29","id":"31371","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/godspell-el-musical-una-nueva-pasion","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/godspell,-el-musical-(una-nueva-pasi\u00f3n)\/270325\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"GODSPELL, EL MUSICAL (una nueva pasi\u00f3n)","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/godspell-1-25-540x405.jpg?itok=kzcTGKVi ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"GODSPELL","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica, Musical","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"18:30","fecha_inicio":"2025-03-30","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-03-30","fechas":"2025-03-30","id":"31371","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/godspell-el-musical-una-nueva-pasion","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/godspell,-el-musical-(una-nueva-pasi\u00f3n)\/270325\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"OSPA - COLL DIRIGE COLL","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/ospa-3-abril-1-25-540x405.jpg?itok=CeB17Yg2 ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"OSPA - COLL DIRIGE COLL","organismo":"Divertia","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"M\u00fasica, Cl\u00e1sica, Teatro Jovellanos","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:00","fecha_inicio":"2025-04-03","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-04-03","fechas":"2025-04-03","id":"31375","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/ospa-coll-dirige-coll","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Cocina para ni\u00f1os y ni\u00f1as. Semana Santa | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"12","edad_minima":"9","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/3.png?h=98d62943\u0026amp;itok=T9T3QGC- ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"159","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"159||156","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-el-llano","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado El Llano","direccion_directorio":"Calle R\u00edo de Oro, 37","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, CMI El LLano, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, CMI Ateneo de la Calzada, Taller","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-04-04\n - 2025-04-11","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-04-04\n - 2025-04-11","fechas":"2025-04-04\n | 2025-04-11","id":"30559","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/cocina-para-ninos-y-ninas-semana-santa-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Cocina para ni\u00f1os y ni\u00f1as. Semana Santa | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"12","edad_minima":"9","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/3.png?h=98d62943\u0026amp;itok=T9T3QGC- ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"156","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"159||156","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-ateneo-de-la-calzada","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado Ateneo de La Calzada","direccion_directorio":"C\/Ateneo Obrero de La Calzada, 1","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, CMI El LLano, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, CMI Ateneo de la Calzada, Taller","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-04-04\n - 2025-04-11","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-04-04\n - 2025-04-11","fechas":"2025-04-04\n | 2025-04-11","id":"30559","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/cocina-para-ninos-y-ninas-semana-santa-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"La cebra Camila | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"Rural","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/8.png?h=f02d1516\u0026amp;itok=ZTFTPxgD ","tipo_publico":"Familia","field_localizacion_en_el_directo":"975","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"975","alias_directorio":"\/colegio-publico-monteana","titulo_directorio":"Colegio P\u00fablico Montiana","direccion_directorio":"Montiana, s\/n.","etiquetas":"esparciendocultura, Espect\u00e1culo, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"18:00","fecha_inicio":"2025-04-04","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-04-04","fechas":"2025-04-04","id":"30578","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/la-cebra-camila-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Cocina para ni\u00f1os y ni\u00f1as. Semana Santa | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"12","edad_minima":"9","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/3.png?h=98d62943\u0026amp;itok=T9T3QGC- ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"159","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"159||156","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-el-llano","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado El Llano","direccion_directorio":"Calle R\u00edo de Oro, 37","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, CMI El LLano, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, CMI Ateneo de la Calzada, Taller","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-04-05\n - 2025-04-12","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-04-05\n - 2025-04-12","fechas":"2025-04-05\n | 2025-04-12","id":"30559","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/cocina-para-ninos-y-ninas-semana-santa-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Cocina para ni\u00f1os y ni\u00f1as. Semana Santa | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"12","edad_minima":"9","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/3.png?h=98d62943\u0026amp;itok=T9T3QGC- ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"156","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"159||156","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-ateneo-de-la-calzada","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado Ateneo de La Calzada","direccion_directorio":"C\/Ateneo Obrero de La Calzada, 1","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, CMI El LLano, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, CMI Ateneo de la Calzada, Taller","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-04-05\n - 2025-04-12","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-04-05\n - 2025-04-12","fechas":"2025-04-05\n | 2025-04-12","id":"30559","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/cocina-para-ninos-y-ninas-semana-santa-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"CANTUS","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Teatro","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/cantus-1-25-540x405.jpg?itok=vV8nll4n ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"CANTUS","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, Abono danza, Desc\u00fabrelo, Danza","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-04-05","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-04-05","fechas":"2025-04-05","id":"31376","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/cantus","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/cantus\/050425\u0022\u003EVenta online \u003C\/a\u003E"},{"titulo":"PAPEL","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Teatro","edad_maxima":"","edad_minima":"12","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/papel-1-25-540x405.jpg?itok=u1vKGdGL ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"PAPEL","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, Teatro, Abono Especial, Desc\u00fabrelo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"19:30","fecha_inicio":"2025-04-06","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-04-06","fechas":"2025-04-06","id":"31403","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/papel","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/papel\/060425\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"DESDE LA LONA","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Teatro","edad_maxima":"","edad_minima":"5","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/desde-la-lona-1-25-540x405.jpg?itok=HBsqfcDs ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"Desde la lona","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, Teatro, Abono Especial, Desc\u00fabrelo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-04-09","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-04-09","fechas":"2025-04-09","id":"31405","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/desde-la-lona","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/desde-la-lona\/090425\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"OSPA - R\u00c9QUIEM ALEM\u00c1N","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/ospa-10-abril-1-25-540x405.jpg?itok=SyY01qSE ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"R\u00c9QUIEM ALEM\u00c1N","organismo":"Divertia","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"M\u00fasica, Cl\u00e1sica, Teatro Jovellanos","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:00","fecha_inicio":"2025-04-10","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-04-10","fechas":"2025-04-10","id":"31411","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/ospa-requiem-aleman","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"PRIMERA SANGRE","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Teatro","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/primera-sangre-1-25-540x405.jpg?itok=b91h182x ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"PRIMERA SANGRE","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, Teatro, Abono General, Desc\u00fabrelo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-04-12","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-04-12","fechas":"2025-04-12","id":"31412","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/primera-sangre","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/primera-sangre\/120425\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"IRNINI MONS","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/encajados-irnini-mons-1-25-540x405.jpg?itok=h0RU6EsE ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"IRNINI MONS","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:00","fecha_inicio":"2025-04-13","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-04-13","fechas":"2025-04-13","id":"31617","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/irnini-mons","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/irnini-mons\/130425\u0022\u003EVenta online \u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Campus multidisciplinar de tres d\u00edas| Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"Llano","tipo":"","edad_maxima":"12","edad_minima":"4","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/2.png?h=98d62943\u0026amp;itok=NSX504Qc ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"159","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"159","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-el-llano","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado El Llano","direccion_directorio":"Calle R\u00edo de Oro, 37","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, CMI El LLano, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Campamentos y colonias","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-04-14\n - 2025-04-16","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-04-14\n - 2025-04-16","fechas":"2025-04-14\n | 2025-04-16","id":"30560","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/campus-multidisciplinar-de-tres-dias-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"MISHA DACI\u00c7, piano","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/filarmonica-misha-dacic-1-25-540x405.jpg?itok=oTIBxydA ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"MISHA DACI\u00c7","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:00","fecha_inicio":"2025-04-23","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-04-23","fechas":"2025-04-23","id":"31413","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/misha-dacic-piano","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/misha-daci\u00e7\/050225\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"El plan de Paqui | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"Oeste","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/8.png?h=f02d1516\u0026amp;itok=ZTFTPxgD ","tipo_publico":"Familia","field_localizacion_en_el_directo":"156","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"156","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-ateneo-de-la-calzada","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado Ateneo de La Calzada","direccion_directorio":"C\/Ateneo Obrero de La Calzada, 1","etiquetas":"esparciendocultura, Espect\u00e1culo, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, CMI Ateneo de la Calzada","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"12:30","fecha_inicio":"2025-04-26","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-04-26","fechas":"2025-04-26","id":"30579","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/el-plan-de-paqui-esparciendo-cultura","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"DON RAM\u00d3N MAR\u00cdA DEL VALLE-INCL\u00c1N","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Teatro","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/don-ramon-valleinclan-1-25-540x405.jpg?itok=j9pT39oq ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"DON RAM\u00d3N MAR\u00cdA DEL VALLE-INCL\u00c1N","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, Teatro, Abono General, Desc\u00fabrelo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-04-26","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-04-26","fechas":"2025-04-26","id":"31414","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/don-ramon-maria-del-valle-inclan","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/don-ram\u00f3n-mar\u00eda-del-valle---incl\u00e1n\/260425\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"TODO LO HACES MAL, \u00a1Y LO SABES!","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-12\/todo-lo-haces-mal-1-25-540x405.jpg?itok=d6AWUB1N ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"Todo lo haces mal, \u00a1y lo sabes!","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, Teatro","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-04-27","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-04-27","fechas":"2025-04-27","id":"31419","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/todo-lo-haces-mal-y-lo-sabes","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/todo-lo-haces-mal-\u00a1y-lo-sabes!\/270425\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Campus multidisciplinar de un d\u00eda | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"Llano","tipo":"","edad_maxima":"12","edad_minima":"4","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/2.png?h=98d62943\u0026amp;itok=NSX504Qc ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"159","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"159","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-el-llano","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado El Llano","direccion_directorio":"Calle R\u00edo de Oro, 37","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, CMI El LLano, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Campamentos y colonias","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-05-02\n - 2025-05-02","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-05-02\n - 2025-05-02","fechas":"2025-05-02\n | 2025-05-02","id":"30564","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/campus-multidisciplinar-de-tres-dias-esparciendo-cultura-0","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"PALOMA SAN BASILIO","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/Palomasanbasilio-1-25-540x405.jpg?itok=lVWM-5M9 ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"PALOMA SAN BASILIO","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-05-02","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-05-02","fechas":"2025-05-02","id":"31417","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/paloma-san-basilio","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/paloma-san-basilio\/020525\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"GRAN GALA DE ZARZUELA Y M\u00daSICA ESPA\u00d1OLA","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/mercadante-1-25-540x405.jpg?itok=Z_C03Q8h ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"GRAN GALA DE ZARZUELA Y M\u00daSICA ESPA\u00d1OLA","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:00","fecha_inicio":"2025-05-03\n - 2025-05-04","hora_fin":"20:00","fecha_fin":"2025-05-03\n - 2025-05-04","fechas":"2025-05-03\n | 2025-05-04","id":"31422","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/gran-gala-de-zarzuela-y-musica-espanola","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/gran-gala-de-zarzuela-y-m\u00fasica-espa\u00f1ola\/030525\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"AMOR Y CR\u00cdMENES DE JUAN PANTERA\t","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Teatro","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/juan-pantera-1-25-540x405.jpg?itok=gqDpAdlt ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"AMOR Y CR\u00cdMENES DE JUAN PANTERA","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, Teatro, Abono Especial, Desc\u00fabrelo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-05-07","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-05-07","fechas":"2025-05-07","id":"31425","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/amor-y-crimenes-de-juan-pantera","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/amor-y-cr\u00edmenes-de-juan-pantera\/070525\u0022\u003EVenta online \u003C\/a\u003E"},{"titulo":"MACBETH\t","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Teatro","edad_maxima":"","edad_minima":"5","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/macbeth-1-25-540x405.jpg?itok=oHNM-c1O ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"Macbeth","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, Teatro, Abono Especial, Desc\u00fabrelo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-05-08","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-05-08","fechas":"2025-05-08","id":"31426","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/macbeth","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/macbeth\/080525\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"LAS NI\u00d1AS ZOMBI","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Teatro","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/las-ninas-zombi-1-25-540x405.jpg?itok=ujEgmXLk ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"Las ni\u00f1as zombie","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, Teatro, Abono General, Desc\u00fabrelo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-05-10","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-05-10","fechas":"2025-05-10","id":"31427","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/las-ninas-zombi","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/las-ni\u00f1as-zombie\/100525\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"SAUDADE ","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Teatro","edad_maxima":"","edad_minima":"5","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/saudade-1-25-540x405.jpg?itok=xBaTSXfk ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"Saudade","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, Teatro, Abono Especial, Desc\u00fabrelo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-05-15","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-05-15","fechas":"2025-05-15","id":"31429","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/saudade","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/saudade\/150525\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"CHAVELA","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/chavela-1-25-540x405.jpg?itok=7iIrfbQG ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"CHAVELA VARGAS","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, Abono General, M\u00fasica, Musical, Desc\u00fabrelo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-05-16\n - 2025-05-17","hora_fin":"20:30","fecha_fin":"2025-05-16\n - 2025-05-17","fechas":"2025-05-16\n | 2025-05-17","id":"31448","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/chavela-vargas","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/chavela-vargas\/160525\u0022\u003EVenta online \u003C\/a\u003E"},{"titulo":"ALUMIN\u00c9 GUERRERO","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/encajados-alumine-guerrero-1-25-540x405.jpg?itok=x6GuA_YM ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"ALUMIN\u00c9 GUERRERO","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:00","fecha_inicio":"2025-05-20","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-05-20","fechas":"2025-05-20","id":"31618","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/alumine-guerrero","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/alumin\u00e9-guerrero\/200525\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"CONCIERTO DE GANADORES DE LA 22\u00aa EDICI\u00d3N DEL CONCURSO \u0026#039;J\u00d3VENES INT\u00c9RPRETES\u0026#039; DEL CONSERVATORIO PROFESIONAL DE M\u00daSICA Y DANZA DE GIJ\u00d3N","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/ganadores-conservatorio-1-25-540x405.jpg?itok=_PAUPYqf ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"J\u00d3VENES INT\u00c9RPRETES","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:00","fecha_inicio":"2025-05-21","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-05-21","fechas":"2025-05-21","id":"31452","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/concierto-de-ganadores-de-la-22a-edicion-del-concurso-jovenes-interpretes-del-conservatorio","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"OSPA - VUELTA A LOS CL\u00c1SICOS","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/ospa-22-mayo-venta-TJ-1-25.jpg?itok=AnD2XCKy ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"OSPA - VUELTA A LOS CL\u00c1SICOS","organismo":"Divertia","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"M\u00fasica, Cl\u00e1sica, Teatro Jovellanos","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:00","fecha_inicio":"2025-05-22","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-05-22","fechas":"2025-05-22","id":"31455","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/ospa-vuelta-los-clasicos","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Campus multidisciplinar de un d\u00eda | Esparciendo cultura","materia":"Cultural","distrito":"Llano","tipo":"","edad_maxima":"12","edad_minima":"4","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/2.png?h=98d62943\u0026amp;itok=NSX504Qc ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"159","thumbnail__alt":"Esparciendo Cultura 2024 - 2025","organismo":"FMCE y UP","programa":"Esparciendo cultura 2024 - 2025","esDestacado":"","localizaciones":"159","alias_directorio":"\/centro-municipal-integrado-el-llano","titulo_directorio":"Centro Municipal Integrado El Llano","direccion_directorio":"Calle R\u00edo de Oro, 37","etiquetas":"esparciendocultura, 2024, 2025, Educaci\u00f3n, CMI El LLano, Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura, Campamentos y colonias","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-05-23\n - 2025-05-23","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-05-23\n - 2025-05-23","fechas":"2025-05-23\n | 2025-05-23","id":"30564","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/campus-multidisciplinar-de-tres-dias-esparciendo-cultura-0","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/actividades.gijon.es\/ACTTerceros\/Oferta.do\u0022\u003EInscripci\u00f3n\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"PARAISO DE LOS NEGROS","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Teatro","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/paraiso-negros-1-25-540x405.jpg?itok=ItqG5Cdi ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"PARAISO DE LOS NEGROS","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, Abono danza, Desc\u00fabrelo, Danza, Flamenco","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-05-24","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-05-24","fechas":"2025-05-24","id":"31456","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/paraiso-de-los-negros","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/para\u00edso-de-los-negros\/240525\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"OSPA - CELEBRANDO RAVEL","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/ospa-29-mayo-1-25-540x405.jpg?itok=iuVvd_3q ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"CELEBRANDO RAVEL","organismo":"Divertia","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"M\u00fasica, Cl\u00e1sica, Teatro Jovellanos","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:00","fecha_inicio":"2025-05-29","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-05-29","fechas":"2025-05-29","id":"31457","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/ospa-celebrando-ravel","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"CONCERTO 1700 \/ SACRO VIVALDI","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/filarmonica-concerto-1700-1-25-540x405.jpg?itok=dIyomr4Y ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"CONCERTO 1700 \/ SACRO VIVALDI","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:00","fecha_inicio":"2025-05-30","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-05-30","fechas":"2025-05-30","id":"31458","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/concerto-1700-sacro-vivaldi","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/concerto-1700-sacro-vivaldi\/300525\u0022\u003EVenta online \u003C\/a\u003E"},{"titulo":"LOS LUNES AL SOL","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Teatro","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/los-lunes-al-sol-1-25-540x405.jpg?itok=cXmhaexP ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"LOS LUNES AL SOL","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, Teatro, Abono General, Desc\u00fabrelo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-05-31","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-05-31","fechas":"2025-05-31","id":"31459","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/los-lunes-al-sol","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/los-lunes-al-sol\/310525\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"OSPA - SINFON\u00cdA FANT\u00c1STICA","materia":"Cultural","distrito":"Centro","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/ospa-5-junio-venta-TJ-1-25_0.jpg?itok=1ElbFQ_9 ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"OSPA - SINFON\u00cdA FANT\u00c1STICA","organismo":"Divertia","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"M\u00fasica, Cl\u00e1sica, Teatro Jovellanos","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:00","fecha_inicio":"2025-06-05","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-06-05","fechas":"2025-06-05","id":"31461","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/ospa-sinfonia-fantastica","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"PACO MONTALVO","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/paco-montalvo-1-25-540x405.jpg?itok=O2UrPSAA ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"PACO MONTALVO","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-06-06","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-06-06","fechas":"2025-06-06","id":"31462","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/paco-montalvo","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/paco-montalvo\/060625\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"CORT\u00c1ZAR EN JUEGO","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"Teatro","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/cortazar-1-25-540x405.jpg?itok=ugXqXHvk ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"CORT\u00c1ZAR EN JUEGO","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, Teatro, Abono General, Desc\u00fabrelo","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:30","fecha_inicio":"2025-06-07","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-06-07","fechas":"2025-06-07","id":"31463","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/cortazar-en-juego","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/cort\u00e1zar-en-juego\/070625\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"UDOL\u00c7","materia":"Cultural","distrito":"","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-11\/encajados-udolc-1-25-540x405.jpg?itok=gUjLiyzS ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"1181","thumbnail__alt":"UDOL\u00c7","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"1181","alias_directorio":"\/teatro-jovellanos","titulo_directorio":"Teatro Jovellanos","direccion_directorio":"Paseo de Bego\u00f1a, 11","etiquetas":"Teatro Jovellanos, M\u00fasica","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"20:00","fecha_inicio":"2025-06-08","hora_fin":"","fecha_fin":"2025-06-08","fechas":"2025-06-08","id":"31619","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/udolc","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/teatrojovellanos.janto.es\/espectaculo\/udol\u00e7\/080625\u0022\u003EVenta online\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"Gij\u00f3n Life 2025","materia":"Festivo","distrito":"Este","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-02\/concierto_vetusta-33-1024x681.jpg?h=687abb33\u0026amp;itok=qLy-fVdp ","tipo_publico":"General","field_localizacion_en_el_directo":"30977","thumbnail__alt":"Concierto en Gij\u00f3n Life","organismo":"Divertia","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"30977","alias_directorio":"\/parque-de-los-hermanos-castro","titulo_directorio":"Parque de los Hermanos Castro","direccion_directorio":"Paseo Dr. Fleming, 7","etiquetas":"Gij\u00f3n Verano","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-07-16\n - 2025-07-16","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-07-16\n - 2025-07-16","fechas":"2025-07-16\n | 2025-07-16","id":"26531","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/gijon-life-0","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"Festejos","field_boton_asistencia_registro_":""},{"titulo":"Tsunami Xix\u00f3n 2025","materia":"Festivo","distrito":"Este","tipo":"M\u00fasica","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-10\/Cartel%20Tsunami%20Xix%C3%B3n.jpeg?itok=8Dcqj8NU ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"30977","thumbnail__alt":"Tsunami Xix\u00f3n 2025","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"30977","alias_directorio":"\/parque-de-los-hermanos-castro","titulo_directorio":"Parque de los Hermanos Castro","direccion_directorio":"Paseo Dr. Fleming, 7","etiquetas":"","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"00:00","fecha_inicio":"2025-07-18\n - 2025-07-19","hora_fin":"23:59","fecha_fin":"2025-07-18\n - 2025-07-19","fechas":"2025-07-18\n | 2025-07-19","id":"30910","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/tsunami-xixon-festival","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"DIVERTIA","field_boton_asistencia_registro_":"\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.tsunamixixon.com\u0022\u003EEntradas\u003C\/a\u003E"},{"titulo":"81\u00ba Concurso H\u00edpico Internacional ","materia":"Deportiva","distrito":"","tipo":"","edad_maxima":"","edad_minima":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/styles\/imagen_4_3\/public\/2024-12\/IMAGEN%20SIN%20LOGOS.jpg?h=c1341277\u0026amp;itok=Kj3KATBZ ","tipo_publico":"","field_localizacion_en_el_directo":"","thumbnail__alt":"hipico 2025","organismo":"Ayuntamiento","programa":"","esDestacado":"","localizaciones":"","alias_directorio":"","titulo_directorio":"","direccion_directorio":"","etiquetas":"Deporte, H\u00edpico","field_lo_name":"","field_lo_url":"","field_lo_address":"","hora_inicio":"13:00","fecha_inicio":"2025-08-26\n - 2025-08-31","hora_fin":"23:45","fecha_fin":"2025-08-26\n - 2025-08-31","fechas":"2025-08-26\n | 2025-08-31","id":"31927","alias":"https:\/\/www.gijon.es\/84o-concurso-hipico-internacional","peso":"0","field_estado_del_evento":"","field_area":"","field_boton_asistencia_registro_":""}]